[
  {
    "question": "Dans l’œuvre de Douglas Adams Le Guide du voyageur galactique quelle est la réponse à la vie ?",
    "right_answer": 42,
    "fake_answer1": "L'infini",
    "fake_answer2": 2012,
    "fake_answer3": "Une pute",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "100 x 100 =",
    "right_answer": "10 000",
    "fake_answer1": "100 000",
    "fake_answer2": "1 000",
    "fake_answer3": 100,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale du pérou ?",
    "right_answer": "Lima",
    "fake_answer1": "Cuzco",
    "fake_answer2": "Machu Pichu",
    "fake_answer3": "Arequipa",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Date droit de vote des femmes en France",
    "right_answer": 1944,
    "fake_answer1": 1934,
    "fake_answer2": 1917,
    "fake_answer3": 1946,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quand est sorti le film Jurassic Park ?",
    "right_answer": "20 octobre 1993",
    "fake_answer1": "10 novembre 1995",
    "fake_answer2": "28 janvier 1994",
    "fake_answer3": "1 décembre 2022",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quand est sorti le film Titanic en France ?",
    "right_answer": "7 janvier 1998",
    "fake_answer1": "2 avril 1997",
    "fake_answer2": "18 avril 1996",
    "fake_answer3": "18 decembre 1997",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Date de la prise de la Bastille",
    "right_answer": "14 juillet 1789",
    "fake_answer1": "24 décembre 1789",
    "fake_answer2": "13 juillet 1798",
    "fake_answer3": "28 octobre 1796",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "2 x 2 =",
    "right_answer": 4,
    "fake_answer1": 8,
    "fake_answer2": 7,
    "fake_answer3": 9,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale de l'Australie ?",
    "right_answer": "Canberra",
    "fake_answer1": "Sidney",
    "fake_answer2": "Melbourne",
    "fake_answer3": "Perth",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la durée d'un match de football ?",
    "right_answer": "90 minutes",
    "fake_answer1": "100 minutes",
    "fake_answer2": "85 minutes",
    "fake_answer3": "45 minutes",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle pièce est absolument à protéger dans un jeu d’échec ?",
    "right_answer": "Le roi",
    "fake_answer1": "La dame",
    "fake_answer2": "La tour",
    "fake_answer3": "Le fou",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui anime Secret Story ?",
    "right_answer": "Benjamin Castaldi",
    "fake_answer1": "Cyril Hanouna",
    "fake_answer2": "Nagui",
    "fake_answer3": "Camille Combal",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien y a-t-il de signes astrologiques chinois ?",
    "right_answer": 12,
    "fake_answer1": 14,
    "fake_answer2": 16,
    "fake_answer3": 10,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le 2ème nom de l’hippocampe ?",
    "right_answer": "Le cheval de mer",
    "fake_answer1": "Hippopotames",
    "fake_answer2": "Le lion de mer",
    "fake_answer3": "Le fou",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien de dieu trône a l’Olympe ?",
    "right_answer": 12,
    "fake_answer1": 8,
    "fake_answer2": 10,
    "fake_answer3": 16,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la voiture dans Retour vers le futur ?",
    "right_answer": "Doloréanne",
    "fake_answer1": "Ford Mustang",
    "fake_answer2": "Aston Martin DB5",
    "fake_answer3": "Batmobile",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel ville est surnommé « big Apple » aux USA ?",
    "right_answer": "New York",
    "fake_answer1": "San Francisco",
    "fake_answer2": "Las Vegas",
    "fake_answer3": "Los Angeles",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le créateur de minecraft ?",
    "right_answer": "Markus Persson",
    "fake_answer1": "Steve",
    "fake_answer2": "Nutch",
    "fake_answer3": "Jens Bergensten",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a écrit les misérables ?",
    "right_answer": "Victor Hugo",
    "fake_answer1": "Guy de Maupassant",
    "fake_answer2": "Émile Zola",
    "fake_answer3": "Charles Baudelaire",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien de nouvelles chaînes sont apparus grâce à la TNT ?",
    "right_answer": 12,
    "fake_answer1": 16,
    "fake_answer2": 20,
    "fake_answer3": 22,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom complet de Ariana Grande",
    "right_answer": "Ariana Grande-Butera",
    "fake_answer1": "Ariana Hermione Grande",
    "fake_answer2": "Ariana Hermione Grande-Butera",
    "fake_answer3": "Juste 'Ariana Grande'",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En quelle année est née Ariana grande",
    "right_answer": 1993,
    "fake_answer1": 1991,
    "fake_answer2": 1995,
    "fake_answer3": 1989,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle équipe a remporté la Zlan 2021 ?",
    "right_answer": "Team KEK",
    "fake_answer1": "Team SSL",
    "fake_answer2": "FC Futulu",
    "fake_answer3": "FC Correct",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle équipe a remporté L'UEFA EURO 2020 ?",
    "right_answer": "Italie",
    "fake_answer1": "Allemagne",
    "fake_answer2": "France",
    "fake_answer3": "Angleterre",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui ne fait pas partie du groupe des Blackpink",
    "right_answer": "Yon",
    "fake_answer1": "Lisa",
    "fake_answer2": "Jisoo",
    "fake_answer3": "Rosé",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel territoire fait partie de la République français ?",
    "right_answer": "Wallis-et-Futuna",
    "fake_answer1": "Îles Caïmans",
    "fake_answer2": "Anguilla",
    "fake_answer3": "Petites Îles de la sonde",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Ébola est une maladie...",
    "right_answer": "Virale",
    "fake_answer1": "bactériennes",
    "fake_answer2": "Héréditaire",
    "fake_answer3": "Fongique",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est l'unité du poids dans le système métrique",
    "right_answer": "Newton",
    "fake_answer1": "Pascal",
    "fake_answer2": "Kilogramme",
    "fake_answer3": "Gramme",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Où se trouve la ville de d'Auckland ?",
    "right_answer": "Nouvelle-Zélande",
    "fake_answer1": "Texas",
    "fake_answer2": "Bavière",
    "fake_answer3": "Irlande",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En quelle année est sortie le 1er iPhone ?",
    "right_answer": 2007,
    "fake_answer1": 2009,
    "fake_answer2": 2006,
    "fake_answer3": 2008,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En quelle année a été créé google ?",
    "right_answer": 1998,
    "fake_answer1": 1995,
    "fake_answer2": 1989,
    "fake_answer3": 1994,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En quelle année a été créé Youtube ?",
    "right_answer": 2005,
    "fake_answer1": 2001,
    "fake_answer2": 2003,
    "fake_answer3": 2006,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En quelle année a été créé Twitch ?",
    "right_answer": 2011,
    "fake_answer1": 2014,
    "fake_answer2": 2016,
    "fake_answer3": 2008,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien de jeux y a-t-il sur la plateforme Steam (environ)",
    "right_answer": "9 000",
    "fake_answer1": "32 000",
    "fake_answer2": "5 600",
    "fake_answer3": "15 000",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel pays a pour monnaie le Shekel ?",
    "right_answer": "Israel",
    "fake_answer1": "Inde",
    "fake_answer2": "Qatar",
    "fake_answer3": "Russie",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel chanteur a débuté dans le groupe \"Psy 4 de la rime\" ?",
    "right_answer": "Soprano",
    "fake_answer1": "KeenV",
    "fake_answer2": "Jul",
    "fake_answer3": "La Fouine",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel élément est l'œuvre de Daniel Buren au Palais Royal ?",
    "right_answer": "Les colonnes",
    "fake_answer1": "Le carrelage",
    "fake_answer2": "Une statue",
    "fake_answer3": "Une peinture",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Près de quel pays se situe Saint-Pierre-et-Miquelon ?",
    "right_answer": "Le Canada",
    "fake_answer1": "L'australie",
    "fake_answer2": "Le Brésil",
    "fake_answer3": "Madagascar",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Où le général de Gaulle prononce-t-il son fameux : \"Je vous ai compris\" ?",
    "right_answer": "Alger",
    "fake_answer1": "Londres",
    "fake_answer2": "Paris",
    "fake_answer3": "New York",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Lequel de ces mots n'est pas un palindrome ?",
    "right_answer": "Rire",
    "fake_answer1": "Rêver",
    "fake_answer2": "Stats",
    "fake_answer3": "Coloc",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En janvier 2000, quel ministre fait voter la loi sur les 35 heures ?",
    "right_answer": "Martine Aubry",
    "fake_answer1": "Elisabeth Guigou",
    "fake_answer2": "Marilyse Lebranchu",
    "fake_answer3": "Michèle Alliot-Marie",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Depuis 1985, quel est l’hymne officiel de l'Union Européenne ?",
    "right_answer": "L'ode à la joie",
    "fake_answer1": "La flute enchantée",
    "fake_answer2": "La vie en rose",
    "fake_answer3": "Concerto pour clarinette",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "De quelle couleur est la robe de Marge Simpsons ?",
    "right_answer": "Verte",
    "fake_answer1": "Rouge",
    "fake_answer2": "Bleue",
    "fake_answer3": "Jaune",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans quelle ville se trouve Wall Street, la place boursière américaine ?",
    "right_answer": "New York",
    "fake_answer1": "Washington",
    "fake_answer2": "Los Angeles",
    "fake_answer3": "Chicago",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans quelle région se trouve le Mont-Saint-Michel ?",
    "right_answer": "Normandie",
    "fake_answer1": "Bretagne",
    "fake_answer2": "Bourgogne",
    "fake_answer3": "Picardie",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans quel sport pratique-t-on \"l'arraché\" et \"l'épaulé jeté\" ?",
    "right_answer": "L'haltérophilie",
    "fake_answer1": "La natation",
    "fake_answer2": "La gymnastique rythmique",
    "fake_answer3": "Le javelot",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans quel pays peut-on observer l'original de la statue le penseur de Rodin ?",
    "right_answer": "France",
    "fake_answer1": "Etats Unis",
    "fake_answer2": "Emirats Arabe Unis",
    "fake_answer3": "Italie",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans la mythologie grecque, qui est la première femme ?",
    "right_answer": "Pandore",
    "fake_answer1": "Eve",
    "fake_answer2": "Athéna",
    "fake_answer3": "Aphrodite",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Contre quelle équipe, la France gagne t-elle la coupe du monde de football 1998 ?",
    "right_answer": "Brésil",
    "fake_answer1": "Angleterre",
    "fake_answer2": "Italie",
    "fake_answer3": "Allemagne",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Comme s’appellent les statues géantes de l’île de Pâques ?",
    "right_answer": "Moaï",
    "fake_answer1": "Pascua",
    "fake_answer2": "Tahaa",
    "fake_answer3": "Dieu",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien y a-t-il de signes de feu en astrologie ?",
    "right_answer": 7,
    "fake_answer1": 3,
    "fake_answer2": 5,
    "fake_answer3": 10,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien fait (10+5*2)-6 ?",
    "right_answer": 14,
    "fake_answer1": 24,
    "fake_answer2": -60,
    "fake_answer3": 36,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la date de l'abolition de l'esclavage aux États-Unis ?",
    "right_answer": 1865,
    "fake_answer1": 1820,
    "fake_answer2": 1901,
    "fake_answer3": 1923,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel pays asiatique a élu pour la première fois une femme présidente en 2012 ?",
    "right_answer": "La Corée du Sud",
    "fake_answer1": "La Thaïlande",
    "fake_answer2": "La Chine",
    "fake_answer3": "L'inde",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel homme politique est à l'origine de la Fête de la Musique en France ?",
    "right_answer": "Jack Lang",
    "fake_answer1": "Bernad Tapie",
    "fake_answer2": "François Fillon",
    "fake_answer3": "Martine Aubry",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le prénom de la fiancée de Popeye ?",
    "right_answer": "Olive",
    "fake_answer1": "Baraba",
    "fake_answer2": "Nicole",
    "fake_answer3": "Rose",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le numéro du département du Finistère ?",
    "right_answer": 29,
    "fake_answer1": 15,
    "fake_answer2": 22,
    "fake_answer3": 37,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel don possède Christophe Lambert dans le film \"Highlander\" ?",
    "right_answer": "Il est immortel",
    "fake_answer1": "Il voyage dans le temps",
    "fake_answer2": "Il pratique la magie noire",
    "fake_answer3": "Il parle avec les morts",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel club un golfeur utilise-t-il sur le green ?",
    "right_answer": "Un putter",
    "fake_answer1": "Un driver",
    "fake_answer2": "Un driving iron",
    "fake_answer3": "Un bois de parcours",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Lequel de ces chanteurs n'a pas été découvert par l'émission The Voice ?",
    "right_answer": "Grégoire",
    "fake_answer1": "Slimane",
    "fake_answer2": "Amir",
    "fake_answer3": "Claudio Capeo",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En France, les événements de mai 1968 commencent par...",
    "right_answer": "Un mouvement étudiant",
    "fake_answer1": "Un crise politique",
    "fake_answer2": "Un mouvement ouvrier",
    "fake_answer3": "Les résultats aux élections",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Depuis 2020, quel état pourrait devenir le 51ème état des États-Unis ?",
    "right_answer": "Puerto Rico",
    "fake_answer1": "Cuba",
    "fake_answer2": "Le Costa Rica",
    "fake_answer3": "Hawaï",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "De quel pays Tirana est-elle la capitale ?",
    "right_answer": "Albanie",
    "fake_answer1": "Thaïlande",
    "fake_answer2": "Mexique",
    "fake_answer3": "Madagascar",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "De quel groupe Jim Morrison était-il le chanteur ?",
    "right_answer": "The Doors",
    "fake_answer1": "ACDC",
    "fake_answer2": "Coldplay",
    "fake_answer3": "One Direction",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "De quel ancien ministre Martine Aubry est-elle la fille ?",
    "right_answer": "Jacques Delors",
    "fake_answer1": "Jacques Pradel",
    "fake_answer2": "Jacques Chirac",
    "fake_answer3": "Jack Lang",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Avec qui Jean Dujardin formait-il le duo “Un gars une fille” ?",
    "right_answer": "Alexandra Lamy",
    "fake_answer1": "Marion Cotillard",
    "fake_answer2": "Julie Depardieu",
    "fake_answer3": "Cécile de France",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Aux USA, quelle est la principale base de lancement d'engins spatiaux ?",
    "right_answer": "Cap Canaveral",
    "fake_answer1": "Kourou",
    "fake_answer2": "Vandenberg",
    "fake_answer3": "Uchinoura",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "A quel écrivain doit-on \"les Mémoires d'outre-tombe\" ?",
    "right_answer": "Chateaubriand",
    "fake_answer1": "Rousseau",
    "fake_answer2": "Shakespears",
    "fake_answer3": "Victor Hugo",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "A quel groupe musical appartenait Filip Nikolic ?",
    "right_answer": "2be3",
    "fake_answer1": "Alliage",
    "fake_answer2": "G Squad",
    "fake_answer3": "Worlds Apart",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle pièce de Molière est également appelée \"le Festin de Pierre\" ?",
    "right_answer": "Dom Juan",
    "fake_answer1": "Le malade imaginaire",
    "fake_answer2": "L'avare",
    "fake_answer3": "Amphitryon",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Comment se nomme le doyen du village d'Astérix ?",
    "right_answer": "Agecanonix",
    "fake_answer1": "Panoramix",
    "fake_answer2": "Abraracourcix",
    "fake_answer3": "Cétautomatix",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui est le père de la fille de Johnny Hallyday ?",
    "right_answer": "Johnny Hallyday",
    "fake_answer1": "Jade Hallyday",
    "fake_answer2": "David Hallyday",
    "fake_answer3": "Laetitia Hallyday",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui chantait \"Tout doucement\" en 1985 ?",
    "right_answer": "Bibie",
    "fake_answer1": "Dalida",
    "fake_answer2": "France Gall",
    "fake_answer3": "Jeanne Mas",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle part de la surface de la Terre est recouverte d’eau ?",
    "right_answer": "70%",
    "fake_answer1": "30%",
    "fake_answer2": "50%",
    "fake_answer3": "90%",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle journaliste a présenté le journal télévisé, Envoyé spécial et Cash investigation ?",
    "right_answer": "Elise Lucet",
    "fake_answer1": "Anne-Sophie Lapix",
    "fake_answer2": "Marie Drucker",
    "fake_answer3": "Laurence Ferrari",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la signification de \"mocktail\" ajouté au dictionnaire en 2021 ?",
    "right_answer": "Un cocktail sans alcool",
    "fake_answer1": "Un cocktail sans glace",
    "fake_answer2": "Un cocktail avec billes de tapioca",
    "fake_answer3": "Un cocktail vide",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la monnaie officielle du Canada ?",
    "right_answer": "Le Dollar canadien",
    "fake_answer1": "Le Mark canadien",
    "fake_answer2": "La Livre canadienne",
    "fake_answer3": "La Couronne canadienne",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle chaîne de montagnes ne se trouve pas dans l’Union Européenne ?",
    "right_answer": "L'Oural",
    "fake_answer1": "Les Carpates",
    "fake_answer2": "Les Sudètes",
    "fake_answer3": "Les Alpes dinariques",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle actrice est Béatrice de Montmirail dans le film Les Visiteurs ?",
    "right_answer": "Valérie Lemercier",
    "fake_answer1": "Anémone",
    "fake_answer2": "Dominique Lavanant",
    "fake_answer3": "Chantal Lauby",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel était le titre de noblesse de La Fayette ?",
    "right_answer": "Marquis",
    "fake_answer1": "Prince",
    "fake_answer2": "Duc",
    "fake_answer3": "Conte",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel président français a commandé la construction de la pyramide du Louvre ?",
    "right_answer": "François Mitterand",
    "fake_answer1": "Jacques Chirac",
    "fake_answer2": "Charles de Gaulle",
    "fake_answer3": "Valéry Giscard d'Estaing",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel objet signale le trou sur un green de golf ?",
    "right_answer": "Un drapeau",
    "fake_answer1": "Un club de golf",
    "fake_answer2": "Un tee",
    "fake_answer3": "Une flèche géante",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel genre d'animal est le silure ?",
    "right_answer": "Un poisson",
    "fake_answer1": "Un insecte",
    "fake_answer2": "Un crustacé",
    "fake_answer3": "Un oiseau",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est l’accord de l’Union Européenne permettant la libre circulation ?",
    "right_answer": "Accords de Schengen",
    "fake_answer1": "Accords de Maastricht",
    "fake_answer2": "Accords de Paris",
    "fake_answer3": "Accords de Copenhague",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le numéro du département de l'Aveyron ?",
    "right_answer": 12,
    "fake_answer1": 5,
    "fake_answer2": 8,
    "fake_answer3": 10,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le numéro de téléphone d'urgence qui fonctionne dans toute l'Union Européenne ?",
    "right_answer": 112,
    "fake_answer1": 18,
    "fake_answer2": "117 218",
    "fake_answer3": "123 456",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel alcool n'est pas autorisé pour un pot de départ dans les bureaux d'après le Code du travail ?",
    "right_answer": "Le pastis",
    "fake_answer1": "La bière",
    "fake_answer2": "Le vin",
    "fake_answer3": "Le cidre",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qu'est-ce qu'un animal liminaire ?",
    "right_answer": "Un animal qui vit près de l'Homme",
    "fake_answer1": "Un animal qui vit la nuit",
    "fake_answer2": "Un animal qui mange des graines",
    "fake_answer3": "Un animal volant",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Selon le proverbe, \"La charité bien ordonnée commence par...\" ?",
    "right_answer": "Soi-même",
    "fake_answer1": "Un bon petit déjeuner",
    "fake_answer2": "Les autres",
    "fake_answer3": "Donner",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui était la \"Rockeuse de diamants\" en 1983 ?",
    "right_answer": "Catherine Lara",
    "fake_answer1": "Tina Turner",
    "fake_answer2": "Patricia Kaas",
    "fake_answer3": "Céline Dion",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a succédé à Jean-Pierre Pernaut au Journal de 13h de TF1 depuis 2021 ?",
    "right_answer": "Marie-Sophie Lacarrau",
    "fake_answer1": "Carole Gaessler",
    "fake_answer2": "Audrey Crespo-Mara",
    "fake_answer3": "Claire Chazal",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale de l'Argentine ?",
    "right_answer": "Buenos Aires",
    "fake_answer1": "Montevideo",
    "fake_answer2": "Santiago",
    "fake_answer3": "Córdoba",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle chanson n'a pas remporté la Victoire de la Musique de la chanson originale ?",
    "right_answer": "Pas là",
    "fake_answer1": "Manhattan-Kaboul",
    "fake_answer2": "Si seulement je pouvais lui manquer",
    "fake_answer3": "Pour que tu m'aimes encore",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle comédienne a réalisé le film \"Je vous trouve très beau\" ?",
    "right_answer": "Isabelle Mergault",
    "fake_answer1": "Sylvie Jolie",
    "fake_answer2": "Chantal Ladesou",
    "fake_answer3": "Valérie Mairesse",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel super-héros possède un lasso ?",
    "right_answer": "Wonder Woman",
    "fake_answer1": "Ironman",
    "fake_answer2": "Aquaman",
    "fake_answer3": "Captain America",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel nom porte le siège de la police londonienne ?",
    "right_answer": "Scotland Yard",
    "fake_answer1": "MI6",
    "fake_answer2": "Buckingham",
    "fake_answer3": "Le Capitole",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel jouet a fêté ses 60 ans en 2019 ?",
    "right_answer": "La poupée Barbie",
    "fake_answer1": "Les voitures Majorette",
    "fake_answer2": "Sophie la girafe",
    "fake_answer3": "La Gameboy",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel groupe français a annoncé sa séparation en février 2021 après 28 ans de carrière ?",
    "right_answer": "Daft Punk",
    "fake_answer1": "Téléphone",
    "fake_answer2": "Indochine",
    "fake_answer3": "Noir Désir",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le réalisateur du film Les Bronzés ?",
    "right_answer": "Patrice Leconte",
    "fake_answer1": "Claude Zidi",
    "fake_answer2": "Jean-Marie Poiré",
    "fake_answer3": "Francis Weber",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pourcentage d’eau dans le corps humain ?",
    "right_answer": "60%",
    "fake_answer1": "30%",
    "fake_answer2": "45%",
    "fake_answer3": "80%",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le numéro du département de la Saône-et-Loire ?",
    "right_answer": 71,
    "fake_answer1": 65,
    "fake_answer2": 73,
    "fake_answer3": 82,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nouveau nom de la Perse depuis 1934 ?",
    "right_answer": "L'iran",
    "fake_answer1": "La Turquie",
    "fake_answer2": "La République Tchéque",
    "fake_answer3": "L'Egypte",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de ce fleuve américain ?",
    "right_answer": "Le Mississippi",
    "fake_answer1": "Le Missisipi",
    "fake_answer2": "Le Misisipi",
    "fake_answer3": "Le Mississipi",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la race de Bill, le chien de Boule dans la bande dessinée ?",
    "right_answer": "Cocker",
    "fake_answer1": "Berger Allemend",
    "fake_answer2": "Bichon Maltais",
    "fake_answer3": "Border Collie",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel chanteur jouait le rôle du frère du roi dans la comédie musicale Le Roi Soleil ?",
    "right_answer": "Christophe Mae",
    "fake_answer1": "Calogero",
    "fake_answer2": "Christophe Willem",
    "fake_answer3": "Julien Doré",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans quel département d'Île-de-France se situe la ville de Melun ?",
    "right_answer": "Seine-et-Marne",
    "fake_answer1": "Val d'Oise",
    "fake_answer2": "Yvelines",
    "fake_answer3": "Seine-Saint-Denis",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel était le véritable prénom de Coluche ?",
    "right_answer": "Michel",
    "fake_answer1": "André",
    "fake_answer2": "Patrick",
    "fake_answer3": "Christian",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Par quel terme désigne-t-on une partie nulle aux échecs ?",
    "right_answer": "Pat",
    "fake_answer1": "Zugwang",
    "fake_answer2": "Pousseur de bois",
    "fake_answer3": "Liquidation",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel grade militaire précède celui de capitaine ?",
    "right_answer": "Lieutenant",
    "fake_answer1": "Amiral",
    "fake_answer2": "Major",
    "fake_answer3": "Adjudant",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle femelle vêle lorsqu'elle met au monde son petit ?",
    "right_answer": "La vache",
    "fake_answer1": "La chatte",
    "fake_answer2": "La baleine",
    "fake_answer3": "La jument",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Lequel de ces départements est situé en Afrique ?",
    "right_answer": "Mayotte",
    "fake_answer1": "Martinique",
    "fake_answer2": "Guadeloupe",
    "fake_answer3": "Saint-Martin",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel grand couturier arlésien a relooké les TGV en 2005 ?",
    "right_answer": "Chrisian Lacroix",
    "fake_answer1": "Jean-Paul Gautier",
    "fake_answer2": "Hubert de Givenchy",
    "fake_answer3": "Pierre Cardin",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel jour est généralement le pic de naissance de l'année en France ?",
    "right_answer": "Le 23 septembre",
    "fake_answer1": "Le 10 Mars",
    "fake_answer2": "Le 14 Juillet",
    "fake_answer3": "Le 1er décembre",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel fut le premier nom de Mickey Mouse ?",
    "right_answer": "Mortimer",
    "fake_answer1": "Maverick",
    "fake_answer2": "Mildred",
    "fake_answer3": "Maxwell",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus ancien pont de Paris ?",
    "right_answer": "Pont-Neuf",
    "fake_answer1": "Pont Alexandre-III",
    "fake_answer2": "Pont de Bir-Hakeim",
    "fake_answer3": "Pont de la Concorde",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le volume, en litres, d'une bouteille de type magnum ?",
    "right_answer": "1,5L",
    "fake_answer1": "2L",
    "fake_answer2": "3L",
    "fake_answer3": "4L",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel pays se trouve à la pointe nord de l'Afrique ?",
    "right_answer": "Tunisie",
    "fake_answer1": "Maroc",
    "fake_answer2": "Egypte",
    "fake_answer3": "Soudan",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de la côte située entre Dinard et Saint-Malo ?",
    "right_answer": "La côte d'Emeraude",
    "fake_answer1": "La côte de Rubis",
    "fake_answer2": "La côte dorée",
    "fake_answer3": "La côte d'Opal",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel actrice incarne Morgane Alvaro dans la série HPI sur TF1 ?",
    "right_answer": "Audrey Fleurot",
    "fake_answer1": "Julie de Bona",
    "fake_answer2": "Shirley Bousquet",
    "fake_answer3": "Fabienne Carat",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom du créateur du personnage de James Bond 007 ?",
    "right_answer": "Ian Fleming",
    "fake_answer1": "David Koepp",
    "fake_answer2": "J.R.R. Tolkien",
    "fake_answer3": "Jean Bruce",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le 4e signe du zodiaque, lié aux personnes nées entre le 22 juin et le 22 juillet ?",
    "right_answer": "Cancer",
    "fake_answer1": "Gémaux",
    "fake_answer2": "Scorpion",
    "fake_answer3": "Balance",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est l'instrument de prédilection de Carlos Santana ?",
    "right_answer": "La guitare",
    "fake_answer1": "La piano",
    "fake_answer2": "La trompette",
    "fake_answer3": "L'harmonica",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans quel océan navigue-t-on au large de la ville de New York ?",
    "right_answer": "Océan Atlantique",
    "fake_answer1": "Océan Pacifique",
    "fake_answer2": "Océan Indien",
    "fake_answer3": "Océan Austral",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans quel membre du corps humain se situe l'humérus ?",
    "right_answer": "Le bras",
    "fake_answer1": "La jambe",
    "fake_answer2": "Le bassin",
    "fake_answer3": "Le pied",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans quel département Jeanne d'Arc est-elle née ?",
    "right_answer": "Les Vosges",
    "fake_answer1": "Paris",
    "fake_answer2": "Le Jura",
    "fake_answer3": "La Gironde",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans quel club espagnol l'ancien Lyonnais Karim Benzema a-t-il été transféré en 2009 ?",
    "right_answer": "Real Madrid",
    "fake_answer1": "Atlético de Madrid",
    "fake_answer2": "Real Sociedad",
    "fake_answer3": "Valence CF",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans quel art Jean-Baptiste Pigalle s'est-il illustré ?",
    "right_answer": "La sculpture",
    "fake_answer1": "La chanson",
    "fake_answer2": "La musique",
    "fake_answer3": "La peinture",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans le roman \"Madame Bovary\" de Flaubert, quelle profession exerce Charles le mari d'Emma ?",
    "right_answer": "Médecin",
    "fake_answer1": "Peintre",
    "fake_answer2": "Ambassadeur",
    "fake_answer3": "Chauffeur",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Parmi ces voitures, laquelle s’est le plus vendue, en France, sur le marché du neuf en 2016 ?",
    "right_answer": "Toyota Yaris",
    "fake_answer1": "Seat Ibiza",
    "fake_answer2": "Ford Fiesta",
    "fake_answer3": "Nissan Qashqai",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle a été la première voiture française à s’écouler à plus d’un million d’exemplaires ?",
    "right_answer": "Renault 4CV",
    "fake_answer1": "Citroën 2CV",
    "fake_answer2": "Peugeot 204",
    "fake_answer3": "Simca Aronde",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle voiture conduisait Patrick Duffy, alias Bobby Ewing, dans la série télévisée Dallas ?",
    "right_answer": "Mercedes SL cabriolet",
    "fake_answer1": "Peugeot 403 Cabriolet",
    "fake_answer2": "BMW 507",
    "fake_answer3": "Volkswagen Coccinelle Cabriolet",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Un seul constructeur automobile japonais s’est illustré aux 24 heures du Mans en remportant l’épreuve. Il s’agit de :",
    "right_answer": "Mazda",
    "fake_answer1": "Toyota",
    "fake_answer2": "Honda",
    "fake_answer3": "Subaru",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel constructeur automobile a produit des bicyclettes,des moulins à café, des ressorts, des scies…",
    "right_answer": "Peugeot",
    "fake_answer1": "Renault",
    "fake_answer2": "BMW",
    "fake_answer3": "Citroen",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle fut la première voiture à glaner, en 1964, le titre de Voiture de l’Année ?",
    "right_answer": "Rover 2000",
    "fake_answer1": "Renault 16",
    "fake_answer2": "BMW M5 E34",
    "fake_answer3": "Jaguar Mark 2",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Pour quelle année est prévu la fin des moteurs thermiques chez Porsche ?",
    "right_answer": 2030,
    "fake_answer1": 2025,
    "fake_answer2": 2027,
    "fake_answer3": 2028,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En quelle année est sortie la première Porsche 911 ?",
    "right_answer": 1964,
    "fake_answer1": 1972,
    "fake_answer2": 1981,
    "fake_answer3": 1970,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est le record du monde de vitesse en voiture ?",
    "right_answer": "509 Km/h",
    "fake_answer1": "480 Km/h",
    "fake_answer2": "492 Km/h",
    "fake_answer3": "501 Km/h",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est le record de vitesse établi par la Bugatti avec la voiture Chiron Super Sport 300+ ?",
    "right_answer": "482 Km/h",
    "fake_answer1": "470 Km/h",
    "fake_answer2": "477 Km/h",
    "fake_answer3": "491 Km/h",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la Porsche la plus rapide ?",
    "right_answer": "Porsche 911 GT2 RS",
    "fake_answer1": "Porsche 911 GT3 RS",
    "fake_answer2": "Porsche 918",
    "fake_answer3": "Porsche Cayman GT4 RS",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En quelle année s'est arrêté Renault Sport ?",
    "right_answer": "31 décembre 2021",
    "fake_answer1": "31 décembre 2022",
    "fake_answer2": "31 décembre 2019",
    "fake_answer3": "31 décembre 2018",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a fondé Ferrari ?",
    "right_answer": "Enzo Ferrari",
    "fake_answer1": "Frasncesco Ferrari",
    "fake_answer2": "Mario Ferrari",
    "fake_answer3": "Leonardo Ferrari",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a fondé Lamborghini ?",
    "right_answer": "Ferruccio Lamborghini",
    "fake_answer1": "Frasncesco Lamborghini",
    "fake_answer2": "Emilio Lamborghini",
    "fake_answer3": "Rossi Lamborghini",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quand est sortie le mythique C63 AMG ?",
    "right_answer": 2008,
    "fake_answer1": 2009,
    "fake_answer2": 2011,
    "fake_answer3": 2012,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "De combien est la cylindré du moteur du C63 AMG ?",
    "right_answer": "6.3L",
    "fake_answer1": "6.2L",
    "fake_answer2": "6.4L",
    "fake_answer3": "6.5L",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En quelle année est sortie la M3 E30 ?",
    "right_answer": 1986,
    "fake_answer1": 1988,
    "fake_answer2": 1990,
    "fake_answer3": 1991,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle a été la voiture la plus vendu en France en 2021 ?",
    "right_answer": "Peugeot 208",
    "fake_answer1": "Renault Clio",
    "fake_answer2": "Dacia Sandero",
    "fake_answer3": "Peugeot 2008",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quand est sortie la nouvelle Alpine A110 ?",
    "right_answer": 2017,
    "fake_answer1": 2018,
    "fake_answer2": 2019,
    "fake_answer3": 2016,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quand est apparu sur les routes françaises la Tesla Model 3 ?",
    "right_answer": 2019,
    "fake_answer1": 2018,
    "fake_answer2": 2017,
    "fake_answer3": 2016,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est l'architecture du moteur de la Bugatti Chiron ?",
    "right_answer": "W16",
    "fake_answer1": "V10",
    "fake_answer2": "V12",
    "fake_answer3": "W12",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien developpe de chevaux le célèbre 2.0L HDI de chez PSA ?",
    "right_answer": "90 chevaux",
    "fake_answer1": "70 chevaux",
    "fake_answer2": "75 chevaux",
    "fake_answer3": "110 chevaux",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle écurie a rempoorté les 24h du Mans 2021 ?",
    "right_answer": "Toyota",
    "fake_answer1": "Mercedes AMG",
    "fake_answer2": "Ferrari",
    "fake_answer3": "Porsche",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle a été la voiture la plus volé en France en 2021 ?",
    "right_answer": "Toyota Prius",
    "fake_answer1": "Renault Clio",
    "fake_answer2": "Peugeot 208",
    "fake_answer3": "Citroen DS3",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la célèbre marque de jante souvent utilisé sur des BMW ?",
    "right_answer": "BBS",
    "fake_answer1": "MAK",
    "fake_answer2": "MAM",
    "fake_answer3": "F1R",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est le break le plus célèbre de chez Audi ?",
    "right_answer": "RS6",
    "fake_answer1": "RS3",
    "fake_answer2": "RS4",
    "fake_answer3": "RS7",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle Lamborghini possède un moteur V12 ?",
    "right_answer": "Lamborghini Avenrtador",
    "fake_answer1": "Lamborghini Hurcacan",
    "fake_answer2": "Lamborghini Gallardo",
    "fake_answer3": "Lamborghini Urus",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la première Porsche comprenant un moteur electrique ?",
    "right_answer": "Porsche 918",
    "fake_answer1": "Porsche Taycan",
    "fake_answer2": "Porsche 911 GT3",
    "fake_answer3": "Porsche 911 GT2 RS",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la première marque de 4X4 à avoir équipé l'armée américaine ?",
    "right_answer": "Jeep",
    "fake_answer1": "Range Rover",
    "fake_answer2": "Hummer",
    "fake_answer3": "Ford",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la cylindrée maximale d'une voiture sans permis Diesel ?",
    "right_answer": "500 cm3",
    "fake_answer1": "50 cm3",
    "fake_answer2": "100 cm3",
    "fake_answer3": "1000 cm3",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Lequel de ces constructeurs automobiles n'a PAS de modèle sans-permis dans sa gamme ?",
    "right_answer": "Peugeot",
    "fake_answer1": "Citroën",
    "fake_answer2": "Renault",
    "fake_answer3": "Opel",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Laquelle de ces voitures n'est pas une propulsion ?",
    "right_answer": "A45 AMG",
    "fake_answer1": "Lamborghini Aventador",
    "fake_answer2": "BMW 320D",
    "fake_answer3": "Alpine A110 2017",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle version de la Peugeot 205 donna la victoire à Ari Vatanen ?",
    "right_answer": "Turbo 16",
    "fake_answer1": "GTI",
    "fake_answer2": "Rallye",
    "fake_answer3": "Junior",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle Renault est la plus ancienne ?",
    "right_answer": "Juvaquattre",
    "fake_answer1": "Floride",
    "fake_answer2": "Frégate",
    "fake_answer3": "4CV",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui est à l'origine du moteur rotatif ?",
    "right_answer": "Wenkel",
    "fake_answer1": "Ford",
    "fake_answer2": "Franklin",
    "fake_answer3": "Citroen",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle puissance donne la première Bugatti Veyron ?",
    "right_answer": "1001cv",
    "fake_answer1": "896cv",
    "fake_answer2": "1101cv",
    "fake_answer3": "1143cv",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Les moteurs Hdi proviennent de ... ?",
    "right_answer": "Citroen",
    "fake_answer1": "Renault",
    "fake_answer2": "Mercedes",
    "fake_answer3": "Opel",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "La Audi R8 est construite sur la base d'une ..?",
    "right_answer": "Lamborghini Gallardo",
    "fake_answer1": "Ferrari 599 GTO",
    "fake_answer2": "Porsche 911",
    "fake_answer3": "Peugeot RCZ",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Lequel n'est pas une version de Citroën 2CV ?",
    "right_answer": "Spot",
    "fake_answer1": "Clan",
    "fake_answer2": "France Bleu",
    "fake_answer3": "Charlestone",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le prénom du fondateur de Ford ?",
    "right_answer": "Henri",
    "fake_answer1": "Gérard",
    "fake_answer2": "James",
    "fake_answer3": "Harry",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Où se trouve le musée Porsche ?",
    "right_answer": "Stuttgart",
    "fake_answer1": "Berlin",
    "fake_answer2": "Francfort",
    "fake_answer3": "Munich",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle marque est représentée par des étoiles dans un fond bleu ?",
    "right_answer": "Subaru",
    "fake_answer1": "Ferrari",
    "fake_answer2": "Nissan",
    "fake_answer3": "BMW",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel modèle de Ford n'existe pas ?",
    "right_answer": "Sierra XR5i",
    "fake_answer1": "Escort Cosworth",
    "fake_answer2": "Fiesta XR2i",
    "fake_answer3": "Escort XR3i",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a racheté Jeep ?",
    "right_answer": "Fiat",
    "fake_answer1": "Hummer",
    "fake_answer2": "Toyota",
    "fake_answer3": "BMW",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Laquelle n'existe pas en cabriolet ?",
    "right_answer": "Peugeot 106",
    "fake_answer1": "Peugeot 306",
    "fake_answer2": "Peugeot 205",
    "fake_answer3": "Peugeot 307",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En quelle année est sortie Windows 11 ?",
    "right_answer": 2021,
    "fake_answer1": 2020,
    "fake_answer2": 2022,
    "fake_answer3": 2019,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En quelle année s'est déroulée la 1ère course des 24H du Mans ?",
    "right_answer": 1923,
    "fake_answer1": 1910,
    "fake_answer2": 1932,
    "fake_answer3": 1957,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En quelle année s'est déroulée le 1er grand prix de Formule 1 ?",
    "right_answer": 1950,
    "fake_answer1": 1968,
    "fake_answer2": 1974,
    "fake_answer3": 1959,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pilote qui détient le record des victoires en championnat du monde des rallyes ?",
    "right_answer": "Sébastien Loeb",
    "fake_answer1": "Didier Aurio",
    "fake_answer2": "Ari Vatanen",
    "fake_answer3": "Colin McRae",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pilote qui détient le record des pôles positions en Formule 1 ?",
    "right_answer": "Michael Schumacher",
    "fake_answer1": "Ayrton Senna",
    "fake_answer2": "Alain Prost",
    "fake_answer3": "Lewis Hamilton",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En quelle année est née la marque Ferrari ?",
    "right_answer": 1947,
    "fake_answer1": 1954,
    "fake_answer2": 1970,
    "fake_answer3": 1941,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la marque qui a remporté les 24H du Mans en 1991 ?",
    "right_answer": "Mazda",
    "fake_answer1": "Porsche",
    "fake_answer2": "Audi",
    "fake_answer3": "BMW",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "La Ferrari 599 GTB fiorano dispose d'une puissance de ?",
    "right_answer": "620cv",
    "fake_answer1": "580cv",
    "fake_answer2": "600cv",
    "fake_answer3": "680cv",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "La marque Aston Martin est de nationalité ?",
    "right_answer": "Anglaise",
    "fake_answer1": "Américaine",
    "fake_answer2": "Irlandaise",
    "fake_answer3": "Suédoise",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En quelle année est née la marque Lamborghini ?",
    "right_answer": 1963,
    "fake_answer1": 1950,
    "fake_answer2": 1967,
    "fake_answer3": 1970,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel constructeur a remporté la toute première course de Nascar ?",
    "right_answer": "Ford",
    "fake_answer1": "Oldsmobile",
    "fake_answer2": "Chrysler",
    "fake_answer3": "Chevrolet",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel modèle Peugeot fut engagé par l’équipe Kronos aux 24 Heures de Spa 1997 ?",
    "right_answer": "Un monospace 806",
    "fake_answer1": "205 GTI",
    "fake_answer2": "306 Maxi",
    "fake_answer3": "205 T16",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "De quelle marque Horacio est-il le fondateur ?",
    "right_answer": "Pagani",
    "fake_answer1": "Koenigsegg",
    "fake_answer2": "Lamborghini",
    "fake_answer3": "Ferrari",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "A quelle époque la voiture a-t-elle été inventée?",
    "right_answer": "29 janvier 1886",
    "fake_answer1": "2 décembre 1775",
    "fake_answer2": "27 novembre 1905",
    "fake_answer3": "3 mai 1921",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a construit la première voiture à moteur ?",
    "right_answer": "Carl Friedrich Benz",
    "fake_answer1": "Louis Chevrolet",
    "fake_answer2": "Ferdinand Porsche",
    "fake_answer3": "Enzo Ferrari",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel modèle (automobile) se vend le mieux aujourd’hui dans le monde entier?",
    "right_answer": "Toyota Corolla",
    "fake_answer1": "VW Golf",
    "fake_answer2": "Ford série F",
    "fake_answer3": "Renault Clio",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle voiture a envoyé Elon Musk dans l'espace ?",
    "right_answer": "Tesla Roadster",
    "fake_answer1": "Tesla Model 3",
    "fake_answer2": "Tesla Model S",
    "fake_answer3": "Tesla Model X",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "De quelle marque le moteur Flat 6 est-il une religion ?",
    "right_answer": "Porsche",
    "fake_answer1": "Mercedes-Benz",
    "fake_answer2": "Audi",
    "fake_answer3": "BMW",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle marque est connu pour ses 6 cylindres en ligne ?",
    "right_answer": "BMW",
    "fake_answer1": "Aston Martin",
    "fake_answer2": "Audi",
    "fake_answer3": "Lotus",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la voiture la plus chère au monde ?",
    "right_answer": "Rolls-Royce Boat Tail",
    "fake_answer1": "Bugatti la Voiture Noire",
    "fake_answer2": "Bugatti Chiron Super Sport 300 +",
    "fake_answer3": "Pagani Zonda HP Barchetta",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le langage informatique le plus courant utilisé pour écrire les pages web ?",
    "right_answer": "HTML",
    "fake_answer1": "HTTP",
    "fake_answer2": "Java",
    "fake_answer3": "PHP",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "À quoi est égal 1 octet ?",
    "right_answer": "8 Bits",
    "fake_answer1": "8 Bytes",
    "fake_answer2": "10 Bytes",
    "fake_answer3": "10 Bits",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qu’est-ce qu’un CPU ?",
    "right_answer": "Un processeur",
    "fake_answer1": "Une carte graphique",
    "fake_answer2": "Un disque dur",
    "fake_answer3": "De la RAM",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui était surnommé \"l'Incorruptible\" sous la Révolution",
    "right_answer": "Roberspierre",
    "fake_answer1": "Camille Desmoulins",
    "fake_answer2": "Louis XVI",
    "fake_answer3": "Marie-Antoinette",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui remporte pour la seconde fois le Tour de France au chronomètre en 2021 ?",
    "right_answer": "Tadej Pogacar",
    "fake_answer1": "Mark Cavendish",
    "fake_answer2": "Guillaume Martin",
    "fake_answer3": "Christopher Froome",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui préside depuis 2007 la société Miss France ?",
    "right_answer": "Sysvie Tellier",
    "fake_answer1": "Geneviève de Fontenay",
    "fake_answer2": "Elodie Gossuin",
    "fake_answer3": "Sophie Thalmann",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui joue le rôle de Blaze aux côtés de Louis de Funès dans \"La folie des grandeurs\" ?",
    "right_answer": "Yves Montand",
    "fake_answer1": "Bourvil",
    "fake_answer2": "Jean Marais",
    "fake_answer3": "Coluche",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans les années 80, qui animait l'émission télévisée \"Avis de recherche\" ?",
    "right_answer": "Patrick Sabatier",
    "fake_answer1": "Jean-Pierre Foucault",
    "fake_answer2": "Christophe Dechavanne",
    "fake_answer3": "Jean-Marc Morandini",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a réalisé le film \"Le fabuleux destin d'Amélie Poulain\" ?",
    "right_answer": "Jean-Pierre Jeunet",
    "fake_answer1": "Richar Berry",
    "fake_answer2": "Claude Lelouche",
    "fake_answer3": "Jean-Jacques Annaud",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle ville française est surnommée \"la ville rose\" ?",
    "right_answer": "Toulouse",
    "fake_answer1": "Montpellier",
    "fake_answer2": "Niort",
    "fake_answer3": "Strasbourg",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle traversée Louis Blériot a-t-il réussie en avion le 25 juillet 1909 ?",
    "right_answer": "La Manche",
    "fake_answer1": "L'Atlantique",
    "fake_answer2": "La Méditérannée",
    "fake_answer3": "Les Alpes",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle profession est concernée par le serment d'Hippocrate ?",
    "right_answer": "Les médecins",
    "fake_answer1": "Les hommes politiques",
    "fake_answer2": "Les avocats",
    "fake_answer3": "Les comptables",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la traduction de l'acronyme Y.M.C.A. dans la chanson des Village People ?",
    "right_answer": "Union chrétienne des jeunes hommes",
    "fake_answer1": "Faisons la fête ce soir",
    "fake_answer2": "Syndicat de BTP et traveaux publics",
    "fake_answer3": "Chantons, Dansons, Buvons, Aimons",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la journée des droits des femmes ?",
    "right_answer": "8 mars",
    "fake_answer1": "14 février",
    "fake_answer2": "22 avril",
    "fake_answer3": "1er mai",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la hauteur totale de la Tour Eiffel ?",
    "right_answer": "330 m",
    "fake_answer1": "285 m",
    "fake_answer2": "362 m",
    "fake_answer3": "420 m",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale du Maroc ?",
    "right_answer": "Rabat",
    "fake_answer1": "Casablanca",
    "fake_answer2": "Alger",
    "fake_answer3": "Marrakech",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Que fait Florent Pagny dans le clip de la chanson Savoir Aimer ?",
    "right_answer": "Il traduit les paroles en langue des signes",
    "fake_answer1": "Il chante dans un stade vide",
    "fake_answer2": "Il déménage",
    "fake_answer3": "Il vole dans le ciel",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Pour quel journal travaille Gaston Lagaffe ?",
    "right_answer": "Spirou",
    "fake_answer1": "Le journal de Mickey",
    "fake_answer2": "Pif Gadget",
    "fake_answer3": "Sciences & Vie Junior",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Lequel de ces pays ne paye pas en Euro ?",
    "right_answer": "Norvège",
    "fake_answer1": "Grèce",
    "fake_answer2": "Chypre",
    "fake_answer3": "Andorre",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En quelle année a été construit le mur de Berlin ?",
    "right_answer": 1961,
    "fake_answer1": 1945,
    "fake_answer2": 1950,
    "fake_answer3": 1957,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En plus d'être un fruit, qu'est-ce qu'un kiwi ?",
    "right_answer": "Un oiseau",
    "fake_answer1": "Un rongeur",
    "fake_answer2": "Un insecte",
    "fake_answer3": "Un animal marin",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Sur quel continent se situe l'Arménie ?",
    "right_answer": "Asie",
    "fake_answer1": "Europe",
    "fake_answer2": "Afrique",
    "fake_answer3": "Amérique du sud",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle chanteuse a épousé Pierre Palmade en 1995 ?",
    "right_answer": "Véronique Sanson",
    "fake_answer1": "Lara Fabian",
    "fake_answer2": "Nicoletta",
    "fake_answer3": "Mylène Farmer",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle chanteuse a fait ses premiers pas d'actrice dans le film \"La famille Bélier\" ?",
    "right_answer": "Louane",
    "fake_answer1": "Zaz",
    "fake_answer2": "Camélia Jordana",
    "fake_answer3": "Clara Luciani",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel pays paye en Yuan ?",
    "right_answer": "Chine",
    "fake_answer1": "Japon",
    "fake_answer2": "Thaïlande",
    "fake_answer3": "Corée",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel objet sert de trophée au championnat de France de Rugby ?",
    "right_answer": "Le bouclier de Brennus",
    "fake_answer1": "La corne d'abondance",
    "fake_answer2": "Le globe de crystal",
    "fake_answer3": "Le violon d'Ingre",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel footballeur est surnommé \"Il Fenomeno\" ?",
    "right_answer": "Ronaldo",
    "fake_answer1": "Lionel Messi",
    "fake_answer2": "Thiago Silva",
    "fake_answer3": "Neymar Jr.",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui est le créateur du personnage Titeuf ?",
    "right_answer": "ZEP",
    "fake_answer1": "Franquin",
    "fake_answer2": "Hergé",
    "fake_answer3": "Georges Abolin",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel conseil régional a été présidé par Ségolène Royal entre 2004 et 2014 ?",
    "right_answer": "Poitou-Charentes",
    "fake_answer1": "Grand-Est",
    "fake_answer2": "Bretagne",
    "fake_answer3": "Provence-Alpes-Côte d'Azur",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel chevalier de la Table ronde est également appelé \"le Gallois\" ?",
    "right_answer": "Perceval",
    "fake_answer1": "Arthur",
    "fake_answer2": "Lancelot",
    "fake_answer3": "Hector",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qu'est-ce que la \"Licorne\" dont Tintin perce le secret ?",
    "right_answer": "Un bateau",
    "fake_answer1": "Un chateau",
    "fake_answer2": "Un avion",
    "fake_answer3": "Une étoile",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Lequel de ces mots est masculin ?",
    "right_answer": "Pétale",
    "fake_answer1": "Anagramme",
    "fake_answer2": "Echappatoire",
    "fake_answer3": "Oasis",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est l'année de l'invention de l‘escalator ?",
    "right_answer": 1892,
    "fake_answer1": 1852,
    "fake_answer2": 1920,
    "fake_answer3": 1963,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En pleine guerre, le 1er juillet 1940, le gouvernement français s’installe à :",
    "right_answer": "Vichy",
    "fake_answer1": "Paris",
    "fake_answer2": "Marseille",
    "fake_answer3": "Strasbourg",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "De quelle entreprise Jeff Bezos a été le grand patron ?",
    "right_answer": "Amazon",
    "fake_answer1": "Google",
    "fake_answer2": "Tesla",
    "fake_answer3": "Virgin",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "De quel pays est originaire le donut ?",
    "right_answer": "États Unis",
    "fake_answer1": "Australie",
    "fake_answer2": "Royaume-Uni",
    "fake_answer3": "Chine",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans quelle ville se déroulait l'intrigue de la série Les Experts ?",
    "right_answer": "Las Vegas",
    "fake_answer1": "San Francisco",
    "fake_answer2": "Atlanta",
    "fake_answer3": "Boston",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel rapace est appelé petit, moyen ou grand duc ?",
    "right_answer": "Le hibou",
    "fake_answer1": "L'aigle",
    "fake_answer2": "Le faucon",
    "fake_answer3": "L'épervier",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a pris Nicolas Sarkozy et Johnny Hallyday comme témoins à son mariage ?",
    "right_answer": "Jean Reno",
    "fake_answer1": "Gérard Depardieu",
    "fake_answer2": "Bénabar",
    "fake_answer3": "François Hollande",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a peint le tableau « La liberté guidant le peuple » ?",
    "right_answer": "Delacroix",
    "fake_answer1": "Rubens",
    "fake_answer2": "Picasso",
    "fake_answer3": "Dali",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a arrêté les Arabes à Poitiers en 732 ?",
    "right_answer": "Charles Martel",
    "fake_answer1": "Napoléon",
    "fake_answer2": "Pépin le Bref",
    "fake_answer3": "Clovis 1er",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la monnaie en Algérie ?",
    "right_answer": "Le Dinar",
    "fake_answer1": "La Livre",
    "fake_answer2": "Le Dirham",
    "fake_answer3": "Le Franc algérien",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Où se situe la source du fleuve le Rhône ?",
    "right_answer": "En Suisse",
    "fake_answer1": "En France",
    "fake_answer2": "En Pologne",
    "fake_answer3": "En Allemagne",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Laquelle de ces inventions est la plus ancienne ?",
    "right_answer": "La photographie",
    "fake_answer1": "Le téléphone",
    "fake_answer2": "La télévision",
    "fake_answer3": "La Radio",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En quelle année la télévision est passée du noir et blanc à la couleur ?",
    "right_answer": 1967,
    "fake_answer1": 1940,
    "fake_answer2": 1951,
    "fake_answer3": 1979,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans quelle fable de La Fontaine trouve-t-on la citation : \"Se trouva fort dépourvue. Quand la bise fut venue.\" ?",
    "right_answer": "La Cigale et la Fourmi",
    "fake_answer1": "Le Corbeau et le Renard",
    "fake_answer2": "Le Loup et L'Agneau",
    "fake_answer3": "L'ivrogne et sa femme",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans quelle ville se déroule chaque année le Festival interceltique ?",
    "right_answer": "Lorient",
    "fake_answer1": "Brest",
    "fake_answer2": "Mulhouse",
    "fake_answer3": "Cahors",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans quel jeu télévisé faut-il éviter de tirer des boules noires ?",
    "right_answer": "Motus",
    "fake_answer1": "Fort Boyard",
    "fake_answer2": "Slam",
    "fake_answer3": "Une famille en Or",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans quel film Dustin Hoffman a-t-il une liaison avec Mrs. Robinson ?",
    "right_answer": "Le lauréat",
    "fake_answer1": "Rain Man",
    "fake_answer2": "Marathon Man",
    "fake_answer3": "Mon beau-père, mes parents et moi",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Comment appelle-t-on les habitants de la ville de Saint-Malo ?",
    "right_answer": "Les Malouins",
    "fake_answer1": "Les Saint-Malinais",
    "fake_answer2": "Les Saint-Lo",
    "fake_answer3": "Les Saintmalons",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien de pays ont adhéré à l’Union Européenne en 2004 ?",
    "right_answer": 10,
    "fake_answer1": 1,
    "fake_answer2": 5,
    "fake_answer3": 15,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien de membres composaient à l'origine le groupe musical \"Téléphone\" ?",
    "right_answer": 4,
    "fake_answer1": 2,
    "fake_answer2": 3,
    "fake_answer3": 6,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien de litres constituent 1 mètre cube d'eau ?",
    "right_answer": "1000 litres",
    "fake_answer1": "100 litres",
    "fake_answer2": "500 litres",
    "fake_answer3": "10 000 litres",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Avant de devenir un musée, le Louvre était...",
    "right_answer": "Un palais",
    "fake_answer1": "Une prison",
    "fake_answer2": "Un jardon botanique",
    "fake_answer3": "Une gare",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "A quel écrivain doit-on \"Plateforme\" et \"Les Particules élémentaires\" ?",
    "right_answer": "Michel Houellebecq",
    "fake_answer1": "Frédéric Beigbeder",
    "fake_answer2": "Bernard-Henry Lévy",
    "fake_answer3": "Michel Onfray",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Sous quel nom est plus connu l'acide désoxyribonucléique ?",
    "right_answer": "L'ADN",
    "fake_answer1": "Le doliprane",
    "fake_answer2": "Le dentifrice",
    "fake_answer3": "Le white spirit",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui chante \"Aïcha\" en 1996 ?",
    "right_answer": "Khaled",
    "fake_answer1": "Faudel",
    "fake_answer2": "Daniel Balavoine",
    "fake_answer3": "Rachid Taha",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle série télé française débarque au cinéma en 2021 pour un premier volet ?",
    "right_answer": "Kaamelott",
    "fake_answer1": "Caméra Café",
    "fake_answer2": "Un gars, une fille",
    "fake_answer3": "Camping Paradis",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la couleur associée au Parti Communiste français ?",
    "right_answer": "Rouge",
    "fake_answer1": "Bleu",
    "fake_answer2": "Vert",
    "fake_answer3": "Jaune",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle chanteuse a sorti les Albums Lunatique, Ma déclaration, et Nouvelle page ?",
    "right_answer": "Jenifer",
    "fake_answer1": "Zazie",
    "fake_answer2": "Lorie",
    "fake_answer3": "Shy'm",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel sergent est inséparable de Blutch dans la BD \"les Tuniques bleues\" ?",
    "right_answer": "Chesterfield",
    "fake_answer1": "Wilson",
    "fake_answer2": "Bergman",
    "fake_answer3": "Palakov",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le numéro du département du Territoire-de-Belfort ?",
    "right_answer": 90,
    "fake_answer1": 33,
    "fake_answer2": 54,
    "fake_answer3": 74,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de Miss France 2021 ?",
    "right_answer": "Amandine Petit",
    "fake_answer1": "Clémence Botino",
    "fake_answer2": "Vaimalama Chaves",
    "fake_answer3": "Laurie Je sais pas",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel super-héros est amoureux de Loïs Lane ?",
    "right_answer": "Superman",
    "fake_answer1": "Iron Man",
    "fake_answer2": "Batman",
    "fake_answer3": "Aquaman",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Que fait la mante religieuse après l'accouplement ?",
    "right_answer": "Elle dévore le mâle",
    "fake_answer1": "Elle meurt",
    "fake_answer2": "Elle mue",
    "fake_answer3": "Elle devient reine",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Lequel de ces pays ne fait pas parti du Commonwealth ?",
    "right_answer": "Vietnam",
    "fake_answer1": "Canada",
    "fake_answer2": "Cameroun",
    "fake_answer3": "Afrique du Sud",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "L'une des sculptures les plus connues de Rodin est...",
    "right_answer": "Le penseur",
    "fake_answer1": "Le rêveur",
    "fake_answer2": "Le marcheur",
    "fake_answer3": "Le malade",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "En quelle année est entrée en circulation la monnaie Euro ?",
    "right_answer": 2002,
    "fake_answer1": 1999,
    "fake_answer2": 2004,
    "fake_answer3": 2007,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "De quel fruit la guigne est-elle une variété ?",
    "right_answer": "Cerise",
    "fake_answer1": "Fraise",
    "fake_answer2": "Pomme",
    "fake_answer3": "Raisin",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien de membres compte le groupe disco ABBA ?",
    "right_answer": 4,
    "fake_answer1": 3,
    "fake_answer2": 5,
    "fake_answer3": 6,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien de citoyens compte l’Union Européenne ?",
    "right_answer": "Environ 500 millions",
    "fake_answer1": "Environ 200 millions",
    "fake_answer2": "Environ 350 millions",
    "fake_answer3": "Environ 700 millions",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Au hockey sur glace, où doit aller un joueur ayant reçu une pénalité ?",
    "right_answer": "En prison",
    "fake_answer1": "Au bagne",
    "fake_answer2": "En exil",
    "fake_answer3": "Au trou",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "A quel pays est rattachée l'île de Pâques ?",
    "right_answer": "Le Chili",
    "fake_answer1": "Le Royaume-Uni",
    "fake_answer2": "Le Canada",
    "fake_answer3": "Madagascar",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Lequel de ces jeux Nintendo a eu le plus de copies vendues ?",
    "right_answer": "Wii Sport",
    "fake_answer1": "Super Mario Bros",
    "fake_answer2": "Mario Kart Wii",
    "fake_answer3": "Super Smash Bros Melee",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans lequel des sports suivants utilise-t-on un gant ?",
    "right_answer": "Baseball",
    "fake_answer1": "Basketball",
    "fake_answer2": "Saut en longueur",
    "fake_answer3": "Natation synchronisée",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui se cache sous le nom de scène \"Florent Pagny\" ?",
    "right_answer": "Florent Pagny",
    "fake_answer1": "Renaud Séchan",
    "fake_answer2": "Michael Penniman Jr.",
    "fake_answer3": "Christophe Martichon",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Le kiwi est un fruit, mais aussi...",
    "right_answer": "Un oiseau",
    "fake_answer1": "Une posture de Yoga",
    "fake_answer2": "Une montagne",
    "fake_answer3": "Une danse",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien y a-t-il de dizaines dans 10 000 ?",
    "right_answer": 1000,
    "fake_answer1": 100,
    "fake_answer2": 10,
    "fake_answer3": "10 000",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le quart de 5 + 41 × 3 ?",
    "right_answer": 32,
    "fake_answer1": 42,
    "fake_answer2": 64,
    "fake_answer3": 51,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand nombre divisible par 4 avant 159 ?",
    "right_answer": 156,
    "fake_answer1": 159,
    "fake_answer2": 144,
    "fake_answer3": 138,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien y a-t-il de centaines dans un million ?",
    "right_answer": "10 000 centaines",
    "fake_answer1": "1000 centaines",
    "fake_answer2": "100 millièmes",
    "fake_answer3": "1 00 00 unités",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans une fraction, le nombre situé au-dessous de la barre se nomme ?",
    "right_answer": "le dénominateur",
    "fake_answer1": "le rémunérateur",
    "fake_answer2": "le numérateur",
    "fake_answer3": "le dividende",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Racine carré de 2 vaut ?",
    "right_answer": "1,4142",
    "fake_answer1": "1,2437",
    "fake_answer2": "1,4871",
    "fake_answer3": "1,5146",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la circonférence d'un cercle ?",
    "right_answer": "2 PI R",
    "fake_answer1": "PI x R^2",
    "fake_answer2": "PI ^2 x R",
    "fake_answer3": "(PI / 2) x R",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Le cosinus d'un angle varie ?",
    "right_answer": "entre -1 et +1",
    "fake_answer1": "entre -PI et +PI",
    "fake_answer2": "entre 0 et PI",
    "fake_answer3": "entre 0 et +1",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien fait factoriel 9 ?",
    "right_answer": 362880,
    "fake_answer1": 40320,
    "fake_answer2": 45,
    "fake_answer3": 81,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Sinus de pi égal ?",
    "right_answer": 0,
    "fake_answer1": "1 / 2",
    "fake_answer2": 1,
    "fake_answer3": -1,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien y-a-t il d'arrangements de deux cartes dans un jeu de 52 cartes ?",
    "right_answer": "52! / 50!",
    "fake_answer1": "(2! X 50!) / 52!",
    "fake_answer2": "52! / (2! X 50! )",
    "fake_answer3": "(52 ^2) / (50 ^2)",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la probabilité d'obtenir deux 6 en lançant un dé deux fois de suite ?",
    "right_answer": "1 / 36",
    "fake_answer1": "1 / 12",
    "fake_answer2": "1 / 6",
    "fake_answer3": "2 / 6",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le tiers d'un demi ?",
    "right_answer": "un sixième",
    "fake_answer1": "un douzième",
    "fake_answer2": "un cinquième",
    "fake_answer3": "un quinzième",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans un triangle isocèle :",
    "right_answer": "au moins deux côtés ont la même longueur",
    "fake_answer1": "la somme des angles fait 360°",
    "fake_answer2": "les trois côtés sont toujours égaux",
    "fake_answer3": "l'un des angles est toujours perpendiculaire",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Si 2x + 12 = 4 alors x égal ?",
    "right_answer": -4,
    "fake_answer1": 7,
    "fake_answer2": 3,
    "fake_answer3": -6,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle proposition est vraie concernant les ensembles ?",
    "right_answer": "Z est inclus dans Q",
    "fake_answer1": "C est inclus dans D",
    "fake_answer2": "Q est inclus dans Z",
    "fake_answer3": "R est inclus dans N",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Z représente l'ensemble des ?",
    "right_answer": "entiers relatifs",
    "fake_answer1": "entiers naturels",
    "fake_answer2": "rationnels",
    "fake_answer3": "nombres décimaux",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "pi radians équivalent à ?",
    "right_answer": "180 degrés",
    "fake_answer1": "360 degrés",
    "fake_answer2": "100 grades",
    "fake_answer3": "300 grades",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "360 degrés équivalent à ?",
    "right_answer": "400 grades",
    "fake_answer1": "pi grades",
    "fake_answer2": "2xpi grades",
    "fake_answer3": "200 grades",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "0 + 0 =",
    "right_answer": "la tête à toto",
    "fake_answer1": 666,
    "fake_answer2": 1000,
    "fake_answer3": 3,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la probabilité d'obtenir une paire d'as en piochant 2 cartes parmi 52 ?",
    "right_answer": "(4/52) x (3/51)",
    "fake_answer1": "52 ! / 2!",
    "fake_answer2": "52! / 50!",
    "fake_answer3": "(4/52) + (3/51)",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Les trois hauteurs d'un triangle se coupent en un point appelé ?",
    "right_answer": "l'orthocentre",
    "fake_answer1": "centre du cercle circonscrit au triangle",
    "fake_answer2": "le centre du cercle inscrit",
    "fake_answer3": "le centre de gravité",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la formule du théorème de Pythagore ?",
    "right_answer": "a^2 + b^2 = c^2",
    "fake_answer1": "a/2 + b/2 = c/2",
    "fake_answer2": "2a + 2b = c^2",
    "fake_answer3": "(a+b)^2 = c^2",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Un angle a 90° est équivalent à ?",
    "right_answer": "PI / 2 radians",
    "fake_answer1": "PI radians",
    "fake_answer2": "PI / 4 radians",
    "fake_answer3": "2 x PI radians",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus petit nombre premier ?",
    "right_answer": 2,
    "fake_answer1": 1,
    "fake_answer2": 3,
    "fake_answer3": 0,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Comment calculer un arrangement de k objets parmi n différents ?",
    "right_answer": "n! / (n-k)!",
    "fake_answer1": "n! / k! (n-k)!",
    "fake_answer2": "k! / (k-n)!",
    "fake_answer3": "n! - k! / ! (n-k)",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle lettre suit la lettre gamma dans l'alphabet grec ?",
    "right_answer": "delta",
    "fake_answer1": "kappa",
    "fake_answer2": "iota",
    "fake_answer3": "lambda",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien vaut pi à 4 décimales près ?",
    "right_answer": "à 3,1416",
    "fake_answer1": "à 3,1419",
    "fake_answer2": "à 3,1417",
    "fake_answer3": "à 3,1418",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Sinus de ( pi / 2 ) égal ?",
    "right_answer": 1,
    "fake_answer1": 0,
    "fake_answer2": -1,
    "fake_answer3": "1/2",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "R1 = NOT(0 AND 1) R2 = NOT(0 OR 1) , R1 et R2 valent ?",
    "right_answer": "1 et 0",
    "fake_answer1": "0 et 1",
    "fake_answer2": "0 et 1",
    "fake_answer3": "2 et 1",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Racine carré de 2 vaut ?",
    "right_answer": "1,4142",
    "fake_answer1": "1,4871",
    "fake_answer2": "1,5146",
    "fake_answer3": "1,2437",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans un triangle, une médiane est une droite qui ?",
    "right_answer": "passe par le sommet et le milieu du côté opposé",
    "fake_answer1": "représente le côté le plus long du triangle non isocèle",
    "fake_answer2": "coupe un angle en deux angles inégaux",
    "fake_answer3": "passe par le sommet et est toujours perpendiculaire au côté opposé",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Un angle droit est équivalent à ?",
    "right_answer": "100 grades",
    "fake_answer1": "pi radians",
    "fake_answer2": "150 grades",
    "fake_answer3": "200 grades",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la racine cubique de 64 ?",
    "right_answer": 4,
    "fake_answer1": 6,
    "fake_answer2": 8,
    "fake_answer3": 3,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Dans sinus (x) , x représente ?",
    "right_answer": "un angle",
    "fake_answer1": "une distance",
    "fake_answer2": "une surface",
    "fake_answer3": "un pourcentage",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la probabilité de faire un double 6 avec deux dés ?",
    "right_answer": "1 chance sur 36",
    "fake_answer1": "1 chance sur 12",
    "fake_answer2": "1 chance sur 6",
    "fake_answer3": "1 chance sur 60",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel nombre est un nombre premier ?",
    "right_answer": 89,
    "fake_answer1": 27,
    "fake_answer2": 49,
    "fake_answer3": 81,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Pour un angle de 90 degrés la tangente tend vers ?",
    "right_answer": "L'infini",
    "fake_answer1": 0,
    "fake_answer2": 1,
    "fake_answer3": "Moin l'infini",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "1/3 + 1/2 égal ?",
    "right_answer": "5/6",
    "fake_answer1": "1,5",
    "fake_answer2": "2/3",
    "fake_answer3": "1/5",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Si 2x + 12 = 4 alors x égal ?",
    "right_answer": -4,
    "fake_answer1": 7,
    "fake_answer2": 3,
    "fake_answer3": -6,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la formule qui permet de calculer l’aire d’une sphère ?",
    "right_answer": "4 x ∏ x r²",
    "fake_answer1": "p x r²",
    "fake_answer2": "2 x p x r",
    "fake_answer3": "4/3 x ∏ x r³",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Si 20 km sont représentés par 5 cm sur une carte, quelle est l'échelle de cette carte ?",
    "right_answer": "1/400000",
    "fake_answer1": "1/20000",
    "fake_answer2": "1/40",
    "fake_answer3": "1/20",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Si 10 000 euros rapportent 280 euros d’intérêts. Combien rapportent 7 500 euros ?",
    "right_answer": 210,
    "fake_answer1": 75,
    "fake_answer2": 200,
    "fake_answer3": 373,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien y a-t-il de décimètres (dm) dans 5 mètres ?",
    "right_answer": "50dm",
    "fake_answer1": "60dm",
    "fake_answer2": "500dm",
    "fake_answer3": "5000dm",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la racine carrée de 36 ?",
    "right_answer": 6,
    "fake_answer1": 9,
    "fake_answer2": 12,
    "fake_answer3": 18,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Combien font 6x6",
    "right_answer": 36,
    "fake_answer1": 38,
    "fake_answer2": 42,
    "fake_answer3": 28,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Si un losange a un angle droit, alors c'est un...",
    "right_answer": "un carré",
    "fake_answer1": "un rectangle",
    "fake_answer2": "un triangle rectangle",
    "fake_answer3": "un cercle",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "(a+b)² est égal à ?",
    "right_answer": "a² + 2ab + b²",
    "fake_answer1": "a² - 2ab + b²",
    "fake_answer2": "(a + b) (a - b)",
    "fake_answer3": "(a + b)² (a - b)",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Parmi ces figures, laquelle n’est pas un polygone ?",
    "right_answer": "un cercle",
    "fake_answer1": "un triangle",
    "fake_answer2": "un pentagone",
    "fake_answer3": "un carré",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "La somme des angles d’un triangle est égale à ?",
    "right_answer": "180 degrés",
    "fake_answer1": "90 degrés",
    "fake_answer2": "360 degrés",
    "fake_answer3": "720 degrés",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "tan(a-b)= ?",
    "right_answer": "Aucune de ces propositions",
    "fake_answer1": "( cos(a-b)-cos(a+b) ) / 2",
    "fake_answer2": "sin(a).cos(b)-cos(a).sin(b)",
    "fake_answer3": "cos(a).cos(b)-sin(a).sin(b)",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la primitive de cos(x) ?",
    "right_answer": "sin(x)",
    "fake_answer1": "Aucune de ces propositions",
    "fake_answer2": "cosh(x)",
    "fake_answer3": "-cos(x)",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la dérivée de ln(u) ?",
    "right_answer": "u'/u",
    "fake_answer1": "-u'/u²",
    "fake_answer2": "Aucune de ces propositions",
    "fake_answer3": "u'/(1+u²)",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la dérivée de cos(u) ?",
    "right_answer": "Aucune de ces propositions",
    "fake_answer1": "(u'.v-u.v')/v²",
    "fake_answer2": "u'+v'",
    "fake_answer3": "u'/u",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la primitive de sinh(x) ?",
    "right_answer": "cosh(x)",
    "fake_answer1": "-cos(x)",
    "fake_answer2": "sinh(x",
    "fake_answer3": "Aucune de ces propositions",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "ln ( (x+1)/(x-1) ) / 2 = ?",
    "right_answer": "1 / argth(x)",
    "fake_answer1": "argth(x)",
    "fake_answer2": "-1 / argth(x)",
    "fake_answer3": "1 / (argth(x) / 1 )",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la dérivée de u+v ?",
    "right_answer": "u'+v'",
    "fake_answer1": "u'/(1+u²)",
    "fake_answer2": "u'.cos(u)",
    "fake_answer3": "Aucune de ces propositions",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la loi d'ohm ?",
    "right_answer": "R = U / I",
    "fake_answer1": "U = I / R",
    "fake_answer2": "R = I / U",
    "fake_answer3": "I = R / U",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la décomposition exacte du nombre 10 ?",
    "right_answer": "11 - 2 + 1",
    "fake_answer1": "2 + 7",
    "fake_answer2": "2 + 9",
    "fake_answer3": "2 * 4,5",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "On admet que le couple (3 ; -1) est une solution de l’équation 12x + 35y = 1, alors :",
    "right_answer": "12 divise ( y - 1 )",
    "fake_answer1": "12 divise ( y + 1 )",
    "fake_answer2": "12 divise ( x - 3 )",
    "fake_answer3": "12 divise ( x + 3 )",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la position sexuelle préférés des Français",
    "right_answer": "La Leuleu",
    "fake_answer1": "Missionnaire",
    "fake_answer2": "L'éléphant",
    "fake_answer3": "l'Autruche",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Sur quel moteur de jeu Zquizz a-t-il été réalisé ?",
    "right_answer": "Unreal Engine",
    "fake_answer1": "Godot",
    "fake_answer2": "Unity",
    "fake_answer3": "Source",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Que veut dire ASMR ?",
    "right_answer": "Autonomous sensory meridian response",
    "fake_answer1": "Autonomous ultra instinct",
    "fake_answer2": "Autonomic sensory mommy reyna",
    "fake_answer3": "Autonomic sensory meridian response",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Par quel studio la série Arcane a-t-il été réalisé ?",
    "right_answer": "Fortiche",
    "fake_answer1": "Ponoc",
    "fake_answer2": "Ghibli",
    "fake_answer3": "Disney",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la taille d'Ariana Grande ?",
    "right_answer": "1m 55",
    "fake_answer1": "1m 61",
    "fake_answer2": "1m 63",
    "fake_answer3": "1m 57",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui est le personnage principal du manga One Piece ?",
    "right_answer": "Luffy",
    "fake_answer1": "Son Goku",
    "fake_answer2": "Gon",
    "fake_answer3": "Vegeta",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle ville est célèbre pour ses Andouillettes ?",
    "right_answer": "Troyes",
    "fake_answer1": "Marseille",
    "fake_answer2": "Tour",
    "fake_answer3": "Reims",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est l'auteur du roman \"1984\" ?",
    "right_answer": "George Orwell",
    "fake_answer1": "Aldous Huxley",
    "fake_answer2": "Ray Bradbury",
    "fake_answer3": "J.R.R. Tolkien",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la formule chimique de l'eau ?",
    "right_answer": "H2O",
    "fake_answer1": "CO2",
    "fake_answer2": "NaCl",
    "fake_answer3": "O2",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a peint la Joconde ?",
    "right_answer": "Léonard de Vinci",
    "fake_answer1": "Pablo Picasso",
    "fake_answer2": "Vincent van Gogh",
    "fake_answer3": "Salvador Dalí",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand fleuve du monde ?",
    "right_answer": "Amazone",
    "fake_answer1": "Nil",
    "fake_answer2": "Mississippi",
    "fake_answer3": "Yangtsé",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays le plus peuplé au monde en 2020 ?",
    "right_answer": "Chine",
    "fake_answer1": "Inde",
    "fake_answer2": "États-Unis",
    "fake_answer3": "Russie",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a écrit la pièce de théâtre \"Roméo et Juliette\" ?",
    "right_answer": "William Shakespeare",
    "fake_answer1": "Molière",
    "fake_answer2": "Anton Tchekhov",
    "fake_answer3": "Oscar Wilde",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est l'élément chimique avec le symbole \"Fe\" ?",
    "right_answer": "Fer",
    "fake_answer1": "Sodium",
    "fake_answer2": "Calcium",
    "fake_answer3": "Argent",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le mont le plus haut du monde ?",
    "right_answer": "Everest",
    "fake_answer1": "Kilimandjaro",
    "fake_answer2": "Mont Blanc",
    "fake_answer3": "K2",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique ABBA ?",
    "right_answer": "Suède",
    "fake_answer1": "Norvège",
    "fake_answer2": "Danemark",
    "fake_answer3": "Finlande",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le premier président des États-Unis ?",
    "right_answer": "George Washington",
    "fake_answer1": "Abraham Lincoln",
    "fake_answer2": "Thomas Jefferson",
    "fake_answer3": "John F. Kennedy",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de l'écrivain français ayant écrit \"Les Misérables\" ?",
    "right_answer": "Victor Hugo",
    "fake_answer1": "Émile Zola",
    "fake_answer2": "Gustave Flaubert",
    "fake_answer3": "Alexandre Dumas",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de la première femme à remporter deux prix Nobel dans des domaines différents ?",
    "right_answer": "Marie Curie",
    "fake_answer1": "Rosa Parks",
    "fake_answer2": "Malala Yousafzai",
    "fake_answer3": "Amelia Earhart",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand océan de la planète ?",
    "right_answer": "Pacifique",
    "fake_answer1": "Atlantique",
    "fake_answer2": "Indien",
    "fake_answer3": "Arctique",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale du Canada ?",
    "right_answer": "Ottawa",
    "fake_answer1": "Toronto",
    "fake_answer2": "Vancouver",
    "fake_answer3": "Montréal",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a peint \"La Nuit étoilée\" ?",
    "right_answer": "Vincent van Gogh",
    "fake_answer1": "Claude Monet",
    "fake_answer2": "Pablo Picasso",
    "fake_answer3": "Leonardo da Vinci",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est l'inventeur de l'ampoule électrique ?",
    "right_answer": "Thomas Edison",
    "fake_answer1": "Nikola Tesla",
    "fake_answer2": "Alexander Graham Bell",
    "fake_answer3": "Isaac Newton",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la monnaie officielle du Japon ?",
    "right_answer": "Yen",
    "fake_answer1": "Yuan",
    "fake_answer2": "Won",
    "fake_answer3": "Roupie",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand désert du monde ?",
    "right_answer": "Sahara",
    "fake_answer1": "Gobi",
    "fake_answer2": "Kalahari",
    "fake_answer3": "Grand désert de Victoria",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom du satellite naturel de la Terre ?",
    "right_answer": "Lune",
    "fake_answer1": "Mars",
    "fake_answer2": "Vénus",
    "fake_answer3": "Titan",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a écrit la pièce de théâtre \"Hamlet\" ?",
    "right_answer": "William Shakespeare",
    "fake_answer1": "Molière",
    "fake_answer2": "Anton Tchekhov",
    "fake_answer3": "Oscar Wilde",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est l'auteur du roman \"1984\" ?",
    "right_answer": "George Orwell",
    "fake_answer1": "Aldous Huxley",
    "fake_answer2": "Ray Bradbury",
    "fake_answer3": "J.R.R. Tolkien",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la formule chimique de l'eau ?",
    "right_answer": "H2O",
    "fake_answer1": "CO2",
    "fake_answer2": "NaCl",
    "fake_answer3": "O2",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a peint la Joconde ?",
    "right_answer": "Léonard de Vinci",
    "fake_answer1": "Pablo Picasso",
    "fake_answer2": "Vincent van Gogh",
    "fake_answer3": "Salvador Dalí",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand fleuve du monde ?",
    "right_answer": "Amazone",
    "fake_answer1": "Nil",
    "fake_answer2": "Mississippi",
    "fake_answer3": "Yangtsé",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique ABBA ?",
    "right_answer": "Suède",
    "fake_answer1": "Norvège",
    "fake_answer2": "Danemark",
    "fake_answer3": "Finlande",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le premier président des États-Unis ?",
    "right_answer": "George Washington",
    "fake_answer1": "Abraham Lincoln",
    "fake_answer2": "Thomas Jefferson",
    "fake_answer3": "John F. Kennedy",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de l'écrivain français ayant écrit \"Les Misérables\" ?",
    "right_answer": "Victor Hugo",
    "fake_answer1": "Émile Zola",
    "fake_answer2": "Gustave Flaubert",
    "fake_answer3": "Alexandre Dumas",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de la première femme à remporter deux prix Nobel dans des domaines différents ?",
    "right_answer": "Marie Curie",
    "fake_answer1": "Rosa Parks",
    "fake_answer2": "Malala Yousafzai",
    "fake_answer3": "Amelia Earhart",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand océan de la planète ?",
    "right_answer": "Pacifique",
    "fake_answer1": "Atlantique",
    "fake_answer2": "Indien",
    "fake_answer3": "Arctique",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale du Canada ?",
    "right_answer": "Ottawa",
    "fake_answer1": "Toronto",
    "fake_answer2": "Vancouver",
    "fake_answer3": "Montréal",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a peint \"La Nuit étoilée\" ?",
    "right_answer": "Vincent van Gogh",
    "fake_answer1": "Claude Monet",
    "fake_answer2": "Pablo Picasso",
    "fake_answer3": "Leonardo da Vinci",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est l'inventeur de l'ampoule électrique ?",
    "right_answer": "Thomas Edison",
    "fake_answer1": "Nikola Tesla",
    "fake_answer2": "Alexander Graham Bell",
    "fake_answer3": "Isaac Newton",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la monnaie officielle du Japon ?",
    "right_answer": "Yen",
    "fake_answer1": "Yuan",
    "fake_answer2": "Won",
    "fake_answer3": "Roupie",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand désert du monde ?",
    "right_answer": "Sahara",
    "fake_answer1": "Gobi",
    "fake_answer2": "Kalahari",
    "fake_answer3": "Grand désert de Victoria",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom du satellite naturel de la Terre ?",
    "right_answer": "Lune",
    "fake_answer1": "Mars",
    "fake_answer2": "Vénus",
    "fake_answer3": "Titan",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a écrit la pièce de théâtre \"Hamlet\" ?",
    "right_answer": "William Shakespeare",
    "fake_answer1": "Molière",
    "fake_answer2": "Anton Tchekhov",
    "fake_answer3": "Oscar Wilde",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale de la France ?",
    "right_answer": "Paris",
    "fake_answer1": "Berlin",
    "fake_answer2": "Londres",
    "fake_answer3": "Madrid",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique de l'oxygène ?",
    "right_answer": "O2",
    "fake_answer1": "H2O",
    "fake_answer2": "CO2",
    "fake_answer3": "N2",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand pays d'Amérique du Sud ?",
    "right_answer": "Brésil",
    "fake_answer1": "Argentine",
    "fake_answer2": "Pérou",
    "fake_answer3": "Colombie",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le compositeur de la Symphonie n°9, également connue sous le nom de \"Symphonie du Nouveau Monde\" ?",
    "right_answer": "Antonín Dvořák",
    "fake_answer1": "Ludwig van Beethoven",
    "fake_answer2": "Johann Sebastian Bach",
    "fake_answer3": "Wolfgang Amadeus Mozart",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la planète la plus proche du soleil ?",
    "right_answer": "Mercure",
    "fake_answer1": "Vénus",
    "fake_answer2": "Terre",
    "fake_answer3": "Mars",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a écrit le livre \"Le Petit Prince\" ?",
    "right_answer": "Antoine de Saint-Exupéry",
    "fake_answer1": "Jules Verne",
    "fake_answer2": "Victor Hugo",
    "fake_answer3": "Charles Baudelaire",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand océan de la Terre en superficie ?",
    "right_answer": "Pacifique",
    "fake_answer1": "Atlantique",
    "fake_answer2": "Indien",
    "fake_answer3": "Arctique",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus long fleuve d'Europe ?",
    "right_answer": "Volga",
    "fake_answer1": "Danube",
    "fake_answer2": "Po",
    "fake_answer3": "Rhin",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le numéro atomique de l'hydrogène ?",
    "right_answer": 1,
    "fake_answer1": 2,
    "fake_answer2": 3,
    "fake_answer3": 4,
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique The Beatles ?",
    "right_answer": "Royaume-Uni",
    "fake_answer1": "États-Unis",
    "fake_answer2": "Australie",
    "fake_answer3": "Suède",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand lac d'Afrique ?",
    "right_answer": "Lac Victoria",
    "fake_answer1": "Lac Tanganyika",
    "fake_answer2": "Lac Malawi",
    "fake_answer3": "Lac Kariba",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de la reine d'Angleterre actuelle ?",
    "right_answer": "Élisabeth II",
    "fake_answer1": "Élisabeth I",
    "fake_answer2": "Margaret",
    "fake_answer3": "Victoria",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a écrit le livre \"Les Fleurs du Mal\" ?",
    "right_answer": "Charles Baudelaire",
    "fake_answer1": "Victor Hugo",
    "fake_answer2": "Arthur Rimbaud",
    "fake_answer3": "Paul Verlaine",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand archipel du monde ?",
    "right_answer": "Indonésie",
    "fake_answer1": "Philippines",
    "fake_answer2": "Japon",
    "fake_answer3": "Maldives",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale de l'Italie ?",
    "right_answer": "Rome",
    "fake_answer1": "Paris",
    "fake_answer2": "Londres",
    "fake_answer3": "Madrid",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique de l'or ?",
    "right_answer": "Au",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Fe",
    "fake_answer3": "Hg",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand pays du monde en superficie ?",
    "right_answer": "Russie",
    "fake_answer1": "Canada",
    "fake_answer2": "Chine",
    "fake_answer3": "États-Unis",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le compositeur de la symphonie \"La Neuvième\" ?",
    "right_answer": "Ludwig van Beethoven",
    "fake_answer1": "Wolfgang Amadeus Mozart",
    "fake_answer2": "Johann Sebastian Bach",
    "fake_answer3": "Franz Schubert",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique Queen ?",
    "right_answer": "Royaume-Uni",
    "fake_answer1": "États-Unis",
    "fake_answer2": "Australie",
    "fake_answer3": "Suède",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand lac d'Amérique du Nord ?",
    "right_answer": "Lac Supérieur",
    "fake_answer1": "Lac Michigan",
    "fake_answer2": "Lac Huron",
    "fake_answer3": "Lac Érié",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom du célèbre détective créé par Arthur Conan Doyle ?",
    "right_answer": "Sherlock Holmes",
    "fake_answer1": "Hercule Poirot",
    "fake_answer2": "Philip Marlowe",
    "fake_answer3": "Nancy Drew",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom du plus grand désert chaud du monde ?",
    "right_answer": "Sahara",
    "fake_answer1": "Kalahari",
    "fake_answer2": "Gobi",
    "fake_answer3": "Atacama",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du calcium ?",
    "right_answer": "Ca",
    "fake_answer1": "Cu",
    "fake_answer2": "Co",
    "fake_answer3": "Cd",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la monnaie officielle du Royaume-Uni ?",
    "right_answer": "Livre sterling",
    "fake_answer1": "Euro",
    "fake_answer2": "Dollar américain",
    "fake_answer3": "Yen",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand océan de la Terre en volume ?",
    "right_answer": "Pacifique",
    "fake_answer1": "Atlantique",
    "fake_answer2": "Indien",
    "fake_answer3": "Arctique",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale de l'Espagne ?",
    "right_answer": "Madrid",
    "fake_answer1": "Barcelone",
    "fake_answer2": "Valence",
    "fake_answer3": "Séville",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique de l'aluminium ?",
    "right_answer": "Al",
    "fake_answer1": "Cu",
    "fake_answer2": "Fe",
    "fake_answer3": "Au",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Qui a écrit le livre \"1984\" ?",
    "right_answer": "George Orwell",
    "fake_answer1": "Aldous Huxley",
    "fake_answer2": "Ray Bradbury",
    "fake_answer3": "Ernest Hemingway",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique AC/DC ?",
    "right_answer": "Australie",
    "fake_answer1": "Royaume-Uni",
    "fake_answer2": "États-Unis",
    "fake_answer3": "Suède",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand pays d'Europe ?",
    "right_answer": "Russie",
    "fake_answer1": "France",
    "fake_answer2": "Allemagne",
    "fake_answer3": "Espagne",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom du célèbre tableau de Leonardo da Vinci représentant une femme souriante ?",
    "right_answer": "La Joconde",
    "fake_answer1": "La Nuit étoilée",
    "fake_answer2": "La Cène",
    "fake_answer3": "Les Nymphéas",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du fer ?",
    "right_answer": "Fe",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Au",
    "fake_answer3": "Cu",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique U2 ?",
    "right_answer": "Irlande",
    "fake_answer1": "Royaume-Uni",
    "fake_answer2": "États-Unis",
    "fake_answer3": "Australie",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand lac d'Amérique du Sud ?",
    "right_answer": "Lac Titicaca",
    "fake_answer1": "Lac Maracaibo",
    "fake_answer2": "Lac de l'Ours",
    "fake_answer3": "Lac Winnipeg",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale de l'Allemagne ?",
    "right_answer": "Berlin",
    "fake_answer1": "Munich",
    "fake_answer2": "Francfort",
    "fake_answer3": "Hambourg",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du cuivre ?",
    "right_answer": "Cu",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Al",
    "fake_answer3": "Au",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand pays d'Amérique du Nord ?",
    "right_answer": "États-Unis",
    "fake_answer1": "Canada",
    "fake_answer2": "Mexique",
    "fake_answer3": "Brésil",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le compositeur de la symphonie \"La Cinquième\" ?",
    "right_answer": "Ludwig van Beethoven",
    "fake_answer1": "Wolfgang Amadeus Mozart",
    "fake_answer2": "Johann Sebastian Bach",
    "fake_answer3": "Franz Schubert",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique Nirvana ?",
    "right_answer": "États-Unis",
    "fake_answer1": "Royaume-Uni",
    "fake_answer2": "Australie",
    "fake_answer3": "Suède",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand océan de la Terre en profondeur ?",
    "right_answer": "Pacifique",
    "fake_answer1": "Atlantique",
    "fake_answer2": "Indien",
    "fake_answer3": "Arctique",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale de la Russie ?",
    "right_answer": "Moscou",
    "fake_answer1": "Saint-Pétersbourg",
    "fake_answer2": "Novossibirsk",
    "fake_answer3": "Ekaterinbourg",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du sodium ?",
    "right_answer": "Na",
    "fake_answer1": "Cu",
    "fake_answer2": "Fe",
    "fake_answer3": "Au",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique Red Hot Chili Peppers ?",
    "right_answer": "États-Unis",
    "fake_answer1": "Royaume-Uni",
    "fake_answer2": "Australie",
    "fake_answer3": "Brésil",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand lac du monde en volume ?",
    "right_answer": "Lac Baïkal",
    "fake_answer1": "Lac Supérieur",
    "fake_answer2": "Lac Michigan",
    "fake_answer3": "Lac Huron",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de la célèbre épée du Roi Arthur ?",
    "right_answer": "Excalibur",
    "fake_answer1": "Caliburn",
    "fake_answer2": "Durendal",
    "fake_answer3": "Narsil",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du carbone ?",
    "right_answer": "C",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Au",
    "fake_answer3": "Cu",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique Coldplay ?",
    "right_answer": "Royaume-Uni",
    "fake_answer1": "États-Unis",
    "fake_answer2": "Australie",
    "fake_answer3": "Suède",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand lac des États-Unis ?",
    "right_answer": "Lac Supérieur",
    "fake_answer1": "Lac Michigan",
    "fake_answer2": "Lac Huron",
    "fake_answer3": "Lac Érié",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom du célèbre détective privé créé par Raymond Chandler ?",
    "right_answer": "Philip Marlowe",
    "fake_answer1": "Sherlock Holmes",
    "fake_answer2": "Hercule Poirot",
    "fake_answer3": "Nancy Drew",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de la célèbre tour penchée en Italie ?",
    "right_answer": "La tour de Pise",
    "fake_answer1": "La tour Eiffel",
    "fake_answer2": "La tour de Londres",
    "fake_answer3": "La tour de Shanghai",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du potassium ?",
    "right_answer": "K",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Au",
    "fake_answer3": "Cu",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la monnaie officielle de la Chine ?",
    "right_answer": "Yuan",
    "fake_answer1": "Roupie",
    "fake_answer2": "Yen",
    "fake_answer3": "Dollar américain",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand océan de la Terre en étendue ?",
    "right_answer": "Pacifique",
    "fake_answer1": "Atlantique",
    "fake_answer2": "Indien",
    "fake_answer3": "Arctique",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale de l'Australie ?",
    "right_answer": "Canberra",
    "fake_answer1": "Sydney",
    "fake_answer2": "Melbourne",
    "fake_answer3": "Brisbane",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du plomb ?",
    "right_answer": "Pb",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Au",
    "fake_answer3": "Cu",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique Metallica ?",
    "right_answer": "États-Unis",
    "fake_answer1": "Royaume-Uni",
    "fake_answer2": "Australie",
    "fake_answer3": "Suède",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand lac d'Europe ?",
    "right_answer": "Lac Ladoga",
    "fake_answer1": "Lac Onega",
    "fake_answer2": "Lac de Garde",
    "fake_answer3": "Lac de Constance",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de l'artiste qui a peint la fresque du plafond de la chapelle Sixtine au Vatican ?",
    "right_answer": "Michel-Ange",
    "fake_answer1": "Leonardo da Vinci",
    "fake_answer2": "Raphaël",
    "fake_answer3": "Sandro Botticelli",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique de l'argent ?",
    "right_answer": "Ag",
    "fake_answer1": "Au",
    "fake_answer2": "Cu",
    "fake_answer3": "Fe",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique Queen ?",
    "right_answer": "Royaume-Uni",
    "fake_answer1": "États-Unis",
    "fake_answer2": "Australie",
    "fake_answer3": "Suède",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand lac de France ?",
    "right_answer": "Lac du Bourget",
    "fake_answer1": "Lac Léman",
    "fake_answer2": "Lac d'Annecy",
    "fake_answer3": "Lac de Serre-Ponçon",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom du célèbre vaisseau spatial de la saga \"Star Wars\" ?",
    "right_answer": "Faucon Millenium",
    "fake_answer1": "Étoile de la Mort",
    "fake_answer2": "X-Wing",
    "fake_answer3": "TIE Fighter",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du mercure ?",
    "right_answer": "Hg",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Au",
    "fake_answer3": "Cu",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique Led Zeppelin ?",
    "right_answer": "Royaume-Uni",
    "fake_answer1": "États-Unis",
    "fake_answer2": "Australie",
    "fake_answer3": "Suède",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand océan de la Terre en longueur ?",
    "right_answer": "Pacifique",
    "fake_answer1": "Atlantique",
    "fake_answer2": "Indien",
    "fake_answer3": "Arctique",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale du Japon ?",
    "right_answer": "Tokyo",
    "fake_answer1": "Kyoto",
    "fake_answer2": "Osaka",
    "fake_answer3": "Hiroshima",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du titane ?",
    "right_answer": "Ti",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Au",
    "fake_answer3": "Cu",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique ABBA ?",
    "right_answer": "Suède",
    "fake_answer1": "Royaume-Uni",
    "fake_answer2": "États-Unis",
    "fake_answer3": "Australie",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand lac d'Afrique du Nord ?",
    "right_answer": "Lac de Nasser",
    "fake_answer1": "Lac Tchad",
    "fake_answer2": "Lac Tana",
    "fake_answer3": "Lac de Tunis",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom du célèbre romancier français qui a écrit \"Les Misérables\" ?",
    "right_answer": "Victor Hugo",
    "fake_answer1": "Émile Zola",
    "fake_answer2": "Gustave Flaubert",
    "fake_answer3": "Honoré de Balzac",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom du célèbre tableau de Vincent van Gogh représentant une nuit étoilée ?",
    "right_answer": "La Nuit étoilée",
    "fake_answer1": "La Joconde",
    "fake_answer2": "La Cène",
    "fake_answer3": "Les Nymphéas",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique de l'uranium ?",
    "right_answer": "U",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Au",
    "fake_answer3": "Cu",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique The Rolling Stones ?",
    "right_answer": "Royaume-Uni",
    "fake_answer1": "États-Unis",
    "fake_answer2": "Australie",
    "fake_answer3": "Suède",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand océan de la Terre en profondeur moyenne ?",
    "right_answer": "Pacifique",
    "fake_answer1": "Atlantique",
    "fake_answer2": "Indien",
    "fake_answer3": "Arctique",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale de la Chine ?",
    "right_answer": "Pékin",
    "fake_answer1": "Shanghai",
    "fake_answer2": "Canton",
    "fake_answer3": "Hong Kong",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du zinc ?",
    "right_answer": "Zn",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Au",
    "fake_answer3": "Cu",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique Pink Floyd ?",
    "right_answer": "Royaume-Uni",
    "fake_answer1": "États-Unis",
    "fake_answer2": "Australie",
    "fake_answer3": "Suède",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand lac d'Amérique centrale ?",
    "right_answer": "Lac de Nicaragua",
    "fake_answer1": "Lac de Managua",
    "fake_answer2": "Lac Gatún",
    "fake_answer3": "Lac Miraflores",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de l'artiste qui a peint \"La Nuit étoilée\" ?",
    "right_answer": "Vincent van Gogh",
    "fake_answer1": "Pablo Picasso",
    "fake_answer2": "Leonardo da Vinci",
    "fake_answer3": "Michel-Ange",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du soufre ?",
    "right_answer": "S",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Au",
    "fake_answer3": "Cu",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique The Beach Boys ?",
    "right_answer": "États-Unis",
    "fake_answer1": "Royaume-Uni",
    "fake_answer2": "Australie",
    "fake_answer3": "Suède",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand océan de la Terre en température moyenne ?",
    "right_answer": "Pacifique",
    "fake_answer1": "Atlantique",
    "fake_answer2": "Indien",
    "fake_answer3": "Arctique",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale de l'Inde ?",
    "right_answer": "New Delhi",
    "fake_answer1": "Mumbai",
    "fake_answer2": "Chennai",
    "fake_answer3": "Kolkata",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du nickel ?",
    "right_answer": "Ni",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Au",
    "fake_answer3": "Cu",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique The Doors ?",
    "right_answer": "États-Unis",
    "fake_answer1": "Royaume-Uni",
    "fake_answer2": "Australie",
    "fake_answer3": "Suède",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand lac des Caraïbes ?",
    "right_answer": "Lac Maracaibo",
    "fake_answer1": "Lac de Valencia",
    "fake_answer2": "Lac d'Haiti",
    "fake_answer3": "Lac de Managua",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom du célèbre écrivain russe qui a écrit \"Guerre et Paix\" ?",
    "right_answer": "Léon Tolstoï",
    "fake_answer1": "Fiodor Dostoïevski",
    "fake_answer2": "Alexandre Dumas",
    "fake_answer3": "Ivan Tourgueniev",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de la célèbre cathédrale gothique située à Paris ?",
    "right_answer": "Notre-Dame de Paris",
    "fake_answer1": "Sagrada Família",
    "fake_answer2": "Saint-Pierre de Rome",
    "fake_answer3": "Duomo de Florence",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique Guns N' Roses ?",
    "right_answer": "États-Unis",
    "fake_answer1": "Royaume-Uni",
    "fake_answer2": "Australie",
    "fake_answer3": "Suède",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale de l'Argentine ?",
    "right_answer": "Buenos Aires",
    "fake_answer1": "Cordoba",
    "fake_answer2": "Rosario",
    "fake_answer3": "Mendoza",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique de l'or ?",
    "right_answer": "Au",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Cu",
    "fake_answer3": "Fe",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de l'artiste qui a peint \"La Joconde\" ?",
    "right_answer": "Léonard de Vinci",
    "fake_answer1": "Michel-Ange",
    "fake_answer2": "Pablo Picasso",
    "fake_answer3": "Vincent van Gogh",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand lac d'Amérique du Nord ?",
    "right_answer": "États-Unis",
    "fake_answer1": "Canada",
    "fake_answer2": "Mexique",
    "fake_answer3": "Brésil",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand lac d'Amérique du Sud en superficie ?",
    "right_answer": "Lac Titicaca",
    "fake_answer1": "Lac Maracaibo",
    "fake_answer2": "Lac de l'Ours",
    "fake_answer3": "Lac Winnipeg",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de l'artiste qui a peint \"Les Nymphéas\" ?",
    "right_answer": "Claude Monet",
    "fake_answer1": "Pablo Picasso",
    "fake_answer2": "Vincent van Gogh",
    "fake_answer3": "Léonard de Vinci",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique AC/DC ?",
    "right_answer": "Australie",
    "fake_answer1": "États-Unis",
    "fake_answer2": "Royaume-Uni",
    "fake_answer3": "Suède",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand océan de la Terre en salinité ?",
    "right_answer": "Pacifique",
    "fake_answer1": "Atlantique",
    "fake_answer2": "Indien",
    "fake_answer3": "Arctique",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du calcium ?",
    "right_answer": "Ca",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Au",
    "fake_answer3": "Cu",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand lac d'Asie ?",
    "right_answer": "Lac Baïkal",
    "fake_answer1": "Lac Supérieur",
    "fake_answer2": "Lac Michigan",
    "fake_answer3": "Lac Huron",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de l'artiste qui a peint \"La Cène\" ?",
    "right_answer": "Leonardo da Vinci",
    "fake_answer1": "Michel-Ange",
    "fake_answer2": "Pablo Picasso",
    "fake_answer3": "Vincent van Gogh",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale du Japon ?",
    "right_answer": "Tokyo",
    "fake_answer1": "Kyoto",
    "fake_answer2": "Osaka",
    "fake_answer3": "Hiroshima",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du titane ?",
    "right_answer": "Ti",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Au",
    "fake_answer3": "Cu",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique ABBA ?",
    "right_answer": "Suède",
    "fake_answer1": "Royaume-Uni",
    "fake_answer2": "États-Unis",
    "fake_answer3": "Australie",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom du célèbre écrivain russe qui a écrit \"Guerre et Paix\" ?",
    "right_answer": "Léon Tolstoï",
    "fake_answer1": "Fiodor Dostoïevski",
    "fake_answer2": "Alexandre Dumas",
    "fake_answer3": "Ivan Tourgueniev",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale du Japon ?",
    "right_answer": "Tokyo",
    "fake_answer1": "Kyoto",
    "fake_answer2": "Osaka",
    "fake_answer3": "Hiroshima",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du titane ?",
    "right_answer": "Ti",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Au",
    "fake_answer3": "Cu",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique ABBA ?",
    "right_answer": "Suède",
    "fake_answer1": "Royaume-Uni",
    "fake_answer2": "États-Unis",
    "fake_answer3": "Australie",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand lac d'Afrique du Nord ?",
    "right_answer": "Lac de Nasser",
    "fake_answer1": "Lac Tchad",
    "fake_answer2": "Lac Tana",
    "fake_answer3": "Lac de Tunis",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le nom du célèbre écrivain russe qui a écrit \"Guerre et Paix\" ?",
    "right_answer": "Léon Tolstoï",
    "fake_answer1": "Fiodor Dostoïevski",
    "fake_answer2": "Alexandre Dumas",
    "fake_answer3": "Ivan Tourgueniev",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique du cuivre ?",
    "right_answer": "Cu",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Al",
    "fake_answer3": "Au",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique Guns N' Roses ?",
    "right_answer": "États-Unis",
    "fake_answer1": "Royaume-Uni",
    "fake_answer2": "Australie",
    "fake_answer3": "Suède",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand océan de la Terre en superficie ?",
    "right_answer": "Pacifique",
    "fake_answer1": "Atlantique",
    "fake_answer2": "Indien",
    "fake_answer3": "Arctique",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale de l'Argentine ?",
    "right_answer": "Buenos Aires",
    "fake_answer1": "Cordoba",
    "fake_answer2": "Rosario",
    "fake_answer3": "Mendoza",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le symbole chimique de l'or ?",
    "right_answer": "Au",
    "fake_answer1": "Ag",
    "fake_answer2": "Cu",
    "fake_answer3": "Fe",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le pays d'origine du groupe de musique The Beatles ?",
    "right_answer": "Royaume-Uni",
    "fake_answer1": "États-Unis",
    "fake_answer2": "Australie",
    "fake_answer3": "Suède",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand lac d'Amérique du Sud ?",
    "right_answer": "Lac Titicaca",
    "fake_answer1": "Lac Maracaibo",
    "fake_answer2": "Lac de l Ours",
    "fake_answer3": "Lac Winnipeg",
    "category": "",
    "difficulty": 0
  }
]